[本地足球]2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論區(70)

2017/18香港超級聯賽參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、
香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

高級組銀牌八強：
2017-10-21 - 14:30 - 傑志 vs 標準流浪 @將軍澳運動場
2017-10-21 - 17:30 - 和富大埔 vs 陽光元朗 @旺角大球場
2017-10-22 - 14:30 - XX南區 vs 理文 @將軍澳運動場
2017-10-22 - 17:30 - 東方XX vs 香港飛馬 @旺角大球場

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場 20:00

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場 20:00
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

香港隊亞青盃外圍賽 (U19)
日期 對手（賽會制／由越南主辦）
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓 14:30
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲 14:30
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島 14:30

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

#KimOut

咪比9527開post！我會睇唔到個post

same

LM

法圖斯80年
列斯奧82年
羅拔圖83年
基藍馬85年
艾里奧86年
羅素87年
基頓89年

2# JohnLo
13 分鐘前
<UPower>

林嘉緯延續傑志生涯每季入波紀錄

儘管近季在港超比賽上陣時間減少，但林嘉緯依然是那個在傑志德高望重的「10號仔」，周六 (10月21日) 下午在香港高級組銀牌8強賽正選上陣即戴上隊長臂章，更在球隊5球大勝標準流浪的過程中以其非慣用腳的右腳射門佔上1球。這個在「嘉緯」腦海中應是職業生涯第2次的右腳入波，延續其效力傑志每季有波入的紀錄，更印證了他所言在輔鋒這個新位置上要更有入球欲望，像曼城的迪布尼一樣「多創造、多埋門」。

「好像是職業生涯第2次吧。」「嘉緯」賽後回想以右腳入球的經歷說：「自己從來都不擅長用右腳，但亦偶有佳作，也不要太在意左、右腳，總之入球都開心。」周六之戰踢到25分鐘，林嘉緯接應列斯奧傳送，離門約16碼右腳撞射得手，攻入傑志是役第2球，至於其餘4個入球就來自洋將辛祖、費蘭度、盧卡斯與艾力士。

傑志在港超賽事排「洋槍陣」外界習以為常，即使是甘巴爾年代擔任絕對主力的林嘉緯，如今出場時間也不及當年，但這名「10號仔」卻有著效力傑志每季都入波的紀錄，他說這成就是難能可貴，而經歷過進攻中場、墮後中場到如今踢輔鋒的轉變，他說在新角色上入球欲望很重要：「必需要敢於起腳，也要多練射門，而我也會自己去找平衡點，因為教練(朱志光)安排我多做串連。」

「嘉緯」深明來年傑志出戰亞洲聯賽冠軍盃之時，也是自己顯身手的機會，因此也為自己定下一個學習的目標：「我不似夏薩特那樣速度高，但可以學習迪布尼，多創造、多埋門。」早前與老戰友盧均宜為傑志出戰預備組賽事，他說在本地賽少上陣，也需藉預備組保持心態，同時也會要求自己做好榜樣，帶動年輕人進步。

陳嘉豪開季穩守陽光元朗門將正選位置

由傑志外借到陽光元朗，年僅21歲的門將陳嘉豪一下子由球隊第3門將變成了正選，變化來得突然甚至讓年輕的他起初不知所措，但要鎮守大門就必先學會擔起這份責任。「每次撲救感覺都好好。我想為球隊出一分力，而不是坐在場邊觀戰。」陽光元朗周六晚在高級組銀牌8強賽經加時4：2擊敗和富大埔，功勞少不了陳嘉豪的份。

「初來元朗也沒想過這樣快就有機會踢，但碰巧門仔(彭梓鍵)受傷，所以機會就來了。」去季在傑志要「等機會」，今季來到陽光元朗卻是突然就成為正選，更由開季把關至今，轉變之大讓陳嘉豪一時也未適應：「第1、2場比賽好驚，幸好達sir(教練曾昭達)、文俊(助教陳文俊)、長哥(守門員教練梁卓長)、門仔一直在鼓勵我，我的表現也漸漸穩定下來。」

欲帶皇冠、必承其重，要成為球隊的「守護神」，就先要認知門將背負的責任和份量有多重，這點「嘉豪」亦同意。「在傑志時我可能連後備都沒機會，只能在場邊或看台觀戰，現在效力元朗突然有正選機會，我要好珍惜每1秒，每次撲救感覺都好好。」陳嘉豪表明其心態是「想為球隊出一分力，不是只坐在場邊」，所以會勇敢面對把關的壓力，學識調節心態。

周六的比賽，和富大埔由艾華度開紀錄，陽光元朗憑姚浩明、雲迪奴域建功反超前，伊高沙杜尼追成2：2令比賽要加時續戰，艾華頓為元朗射成3：2後，大埔猛攻對手陣地，陳嘉豪也面臨不少驚險場面，其中1球是飛撲右手擋球後皮球中柱彈出。「每球都希望盡力化解危機，也多得隊友幫忙。」116分鐘元朗的艾華頓趁對方門將李瀚灝出迎又未能解圍，笠射空門中楣後雲迪奴域補入，陽光元朗領先至4：2，大局已定也讓陳嘉豪鬆口氣。

計唔計埋比圖 84年
點解比圖本護照仲耐過列斯奧

巴西搞文件同手續好慢

陣間又有得睇佛山隊輸

收聲啦

haha

今日東方飛馬五五波啦

有無人想睇下踢足120分鐘射埋碼先出局，司徒嘅崩潰樣

發瀾渣

「每次撲救感覺都好好。我想為球隊出一分力，而不是坐在場邊觀戰。」

我唔係需要你哋幫，我只係希望，你哋唔好圍埋踩多腳就得了。

吹咩
誠邀唔滿意既人今日入旺角場比武

場外ok? 唔想入場

售票處前面空地

ok

禾達都簽 不如簽寶馬

新一集波樂無窮，丹尼爾話 東方班教練操到啲球員傷晒，傳聞同啲外籍球員有啲過節、大家有啲搞對抗
36:10

贏波自然好相處
輸波多數搵交鬧

真係好似打緊機咁

沙巴傷到szetout為止

上年玩到咁串，邊有人會唔踩

艾華頓 > 盧卡斯

who

sure

之前睇阿井ig story, 佢都好似話操得好甘。
不過操得甘而有好成績，應該無人反，但而家連輸真係抵有人搞嘢，之前連阿輝都講到出口話趁國際賽期叫教練團檢討下

盧卡斯除左撞得就無優點，不過偏偏傑志無呢個元素

舊年南華

邊個講？

who?

Fishman lok

由傑志外借到陽光元朗門將陳嘉豪

七個負皮

元朗不如買斷陳嘉豪
一來元朗缺門將(靠門仔就等食屎）
二來傑志膠鵬睇形勢會最少打多兩三年，嘉豪返傑志又無得出

無限外借到等膠鵬退休咪得

仲有cambringe
三號龍

講過除咗傑東 元東一場不睇東方隊
不了

狗志抵你死

真係北京電視機個期既疤都無東方咁乞人憎

1 day ago 0 share
一切從街場開始2.3 林衍廷：at17
PreviousNext

十七歲，大部分的我們還是個中學生，對將來毫無頭緒，想東想西，可能我們會買隻手錶，答應自己早點起床，也不想再懶惰，和不再遲到。

林衍廷（肥哥）的十七歲，已經離開了校園，踢到第二季香港超級足球聯賽。他的目標很明確，踢波，中五就退學的他斷言不會再讀書，他知道自己不是讀書材料，踢到中六都無意思。

足球，才是他的世界，他在球場找到自己，更重要是，教練找到他。細榮（梁志榮）上季就帶林衍廷到R&F富力，十六歲，肥哥便孤身到廣州，接受晨操晚練，期間亦因梁家希的受傷而在港超亮相，成為聯賽最年輕上陣球員。今季細榮執教夢想FC，又帶他加盟，還給予他不少上陣機會，司職右閘的林衍廷亦不負所望，做好防守之餘，還在對南區時射入兩個靚波，助球隊贏波。

踢波好現實，踢得好還踢得好，後生還後生，入波才可以吸引更多鏡頭。連夢想FC的CEO駒總（梁智駒）都笑說，肥哥近排好紅，約佢有難度，睇佢心情啦。

最終，我們還是落到他長大的街場，由十七歲小伙子，說回如何從街場開始。

SW︰老老實實，十七歲仔有肥哥這個名字，好囂張，但我鍾意。至於十七歲就出道兩年，在港超也不見得多，當初為甚麼有這個決定？

肥哥︰本身就想當職業足球員，所以機會來到時，也沒有考慮太多，上季就去了廣州（R&F富力）。其實我讀書成績本身就差，差不多年年考第尾，讀落去都只是去到中六，我又唔會想讀IVE、副學士那些，既然有得踢職業賽事，就提早退學，專心踢波。

SW︰屋企人咩反應？支唔支持你踢波？

肥哥︰支持，他們都知道我讀書無天分，反而志在踢波，所以都鼓勵我踢職業。他們說，讀書一世都有得讀，但簽球會的機會並不是常常有。

SW︰都幾開明，至少知道你在追求甚麼。上季要經常離開屋企，會否特別掛住爸爸媽媽？始終你只得十六歲。

肥哥︰又無特別掛住，哈哈，可能以前常常跟車路士足球學校外出踢波，很早就習慣在外面集訓。而在廣州的訓練也太累人，每日練兩課，晚上都累到只想睡，何況我每星期都會返香港一次，跟他們仍會見面，反而更掛住嫲嫲和婆婆，很想找她們吃飯。

SW︰今年就簡單一點，踢回基地在香港的球隊，都係跟細榮，看來佢幾睇好你。

肥哥︰係，佢令我更確定足球這條路。上季去廣州是個很好的經驗，學習自己照顧自己，亦可以踢到港超，今季亦可以跟佢踢夢想FC，可以繼續在香港最高水平的賽事提升自己。如果沒有細榮，我應該踢緊愉園，仲讀緊中六，今年要考DSE，諗起要考試同去謝師宴就驚。除了踢港超的機會，佢本身亦係踢閘，所以教我好多踢閘的技術，企位呀，包波呀，出波呀，真係好多謝佢。

SW︰估唔到連謝師宴都驚，你似乎好驚返學，以前係咪問題學生？

肥哥︰又唔算好多問題，只係唔鍾意讀書，會駁老師嘴。諗返其實幾差，但對住足球，我就好有紀律，會聽教練話，操練亦會準時。

SW︰你都應該係百厭仔，如果唔係有足球，父母都幾頭痛。

肥哥︰都幾百厭，細個成日俾爸爸打。諗起五歲有件事，爸爸帶我去旺角補習，我周圍跑，最後跟他走失了。找不到爸爸，我本來想獨自坐地鐵回家，但在地鐵站穿過閘位時，被一位警察見到，就被帶回警局。最後累到爸爸媽媽被警司警誡。

SW︰真係多得你唔少，好彩你遇上足球。又講返踢波，細個係咪一直踢閘？

肥哥︰唔係，我踢中堅，直至踢上港超至轉踢閘，所以我傳中球唔算太好，要努力提升。

SW︰通常後生仔都鍾意攻擊，點解由頭到尾都踢中堅？

肥哥︰當時我覺得進攻好複雜，防守簡單好多，只須要搶對手個波，破壞人家進攻，當然越踢越多就知道做後衛都好講求技術，除了防守，其實是組織攻勢第一點。

SW︰你是怎樣開始踢波的？

肥哥︰都幾特別，大概六歲，我唔知道甚麼是足球。當時屋企人帶我去學體操，學完之後，我見學校外面有個大草地，就跟爸爸說，好想去草地玩，但原來一定要參加足球班才可以入草地玩，爸爸便幫我報名了。之後我就沒有學體操，改為踢波。（你當時喜歡學體操嗎？）一點都不喜歡。

SW︰那之後，參加完訓練班，就自己落街場踢波嗎？

肥哥︰如果你問我是否常到這裡跟隊，其實唔算，但我踢了幾年麥當奴青訓計劃，都是在這裡訓練，所以對摩士石地場特別有感情。

SW︰十六歲就出道，還有很長的路要行，最想在職業生涯做到甚麼？

肥哥︰暫時唔敢諗太多，香港隊對我來說有點遙遠，經過去葡萄牙試腳，以及踢了一年港超，我知道自己還有很多不足，反而想在這幾年提升自己，在身形、技術、腦筋上進攻，到我踢得更好時，相信獎項和香港隊都唔會離我太遠。

SW︰還有機會去葡萄牙嗎？

肥哥︰應該沒有，當時找我過去的教練都離開了該球隊，暫時會專注在香港踢波，正如剛才所講，只要我成為一名頂級後衛，很多東西就會隨之而來，包括外流。

狗志幾時痛風？

最近收到消息，話旺角場入面個小食亭轉咗老闆，仲加咗好多新搞作添！今日東方龍獅對香港飛馬場波，佢哋就整咗個叫做「GoGoal東方」特飲，成份有lychee juice荔枝汁、soda water 梳打水、藍色多瑙河（糖漿）同埋彩虹椰果！

而東方龍獅球迷會會員，只要入場前喺會員攤位登記，頭150名將可每人憑證換領兌換劵一張，咁就可以換到呢杯「GoGoal東方」特飲同埋魚旦套餐！

不過，拎唔到兌換劵唔緊要，呢杯「GoGoal東方」只係＄25，學KANNAS話齋：「點都要支持吓啦！」

搞埋啲無謂嘢
好心梁狗志你諗啲方法改善下成績啦

咁肯搞點都好 唔通真係有成績就有球迷咩

都輸嫁啦

靠呢啲吸引球迷，仲要係東方，醜唔醜呀？

近排tsun dai 英甲無得上陣有d失望
但d香港球迷去bury fb鬧球會，醜死人

大埔中場黃威，當選港超8月及9月最有價值球員。

刷到CV

乜唔係對老鐹已經有咩？

旺角場新小食部嘅魚蛋燒賣我覺得冇以前咁好食 琴日食完

Rich, 冇試過買

咁樣做同班馬拉狗有咩分別？
其實大家都係垃圾

不要把新自由主義球迷和我混為一談。

同d支那球迷一樣，係德甲無得上陣就fb鬧球會

加油，希望港隊港超多d入波

留名

屌，又要同佢地扮fd，出面班群眾白痴嫁，當左我地港超手足同新自由主義球迷係同一派

陳文輝正選

今季有無出過場？

其實陳文輝踢傑志個陣幾好波

起碼係第三場啦

係傑志時偶有佳作

無知一問 on9cc係咪冇直播

吉武剛教緊廣州富力U13

得文字直播
算唔算直播

南區4人防線，陳港斌rb、車潤秋左中堅

兩個位掉返轉先真
btw，馬高斯goal

咁撚快

最柒都係大埔 仲話自己係爭標分子
希望黃威樂仔早日他投

全力爭最佳笑匠冠軍

成個盃無贊助
尋日傑志個場
得足總塊廣告牌

kim out

三腳變左契仔

南區2比0，兩球都輸手榴彈

#szetostay

史必定學銘中堅？

李三腳柒撚到

龍門前面散步個橙衫係邊個

佐迪拎左護照之後唔洗再用炮台傑
等佢專心奶共

廢中今日慌失失
陳文輝暫時冇腳好波

列文右中堅，陳港斌左中堅

學銘防中

見到肥蔡av堅個死樣就開心

支持肥蔡下季帶兵過元朗

頭先係太古站見到少爺仔

入場人數有無五百？

廢中連續講粗口拎黃牌

唔想見到係下年東方同今年南華一樣

咩事呀 垃圾app

係鬧球證定講粗口

知啦

今天(10月22日)假將軍澳動場舉行的香港足球總會高級組銀牌賽，冠忠南區以2:0撃敗理文順利晉身下一輪賽事。今天的入場人數為456人，購票人數為357人，門券收入港幣$9,750元正

2017-18 香港足球總會高級銀牌賽 - 冠忠南區2:0 理文
入場人數為456人

2017-18 香港足球總會高級銀牌賽 - 和富大埔 2:4 陽光元朗 (加時)
入場人數為765人

2017-18 香港足球總會高級銀牌賽 - 傑志 5:0 標準流浪
入場人數為603人

個mud野kannas咁重甲既

後備球員：16何國泉（GK);4白鶴、10林學曦、11勞高、13謝敏榮、29梁振邦、35吳偉超

Philip chan?
傷左？

原來吳中超仲有踢波

金井

太後生

打442

錯既陣式

呢場一千人左右

正選
[GK] 梁興傑 1
麥保美 6
艾華 8
利馬 10
伊高 11
[C] 黃俊皓 13
羅斯 19
張志勇 21
胡晉銘 22
林樂勤 27

10個？

[url]

10個

仲有小志強

應該漏左方柏倫

我繼續正選

羅曉聰繼續失蹤

mk死閪腳

賽後冠忠南區主帥鄭兆聰表示，球隊下半場表現有進步空間：「下半場因領先兩球關係，不知道應守還是攻，導致失了很多不必要控球，表現不及上半場好，但球員已經盡力，能保兩場不失球已是很大改善，都很滿意球員表演。」

好耐冇見

Jordan加油

Btw 東方d de

金井都算keep到水準

09

助攻

換球霸就知要豬了

啱啱東方幫佢切完蛋糕

問下咩名

佐敦打返正選會唔會就唔會再發脾氣

09真係垃圾黎架喎

呢張圖出得幾靚

女
幾有型

下
其實係既 靚唔靚的確好主觀

輸邊個？

真係要換 keeper

多唔多人入場？

出袁俊浩好過， 09今季已然唔係第一之派膠

來來去去都係$$$作怪
心態問題，而且大某部分球員來自巴西，
窮小子出身離郷別井打工，好似伊達咁比較現實
東方升上來港超，一向比人感覺就係以金錢掛帥，
無論球員、被吸引既球迷會員

如今你要我捚，出多幾分力，咪比多點$$$囉....

肥袁今季幾好

加上上一次個表現
肥袁距離坐正不遠

09不如收山啦

根本就廢

羅斯勁撚到

直接上肥袁

上半年踢拉迪恩

其實周健宏同歐冲有啲似，兩個外流都係球迷關注，但最唔同係周健宏冇吹到自己話希望場均有10分，只係好默默耕耘，希望有10秒出場時間都好好把握表現自己，奈何佢1秒都冇出過，同歐冲一樣打籃球預備組D league

等到一月肥蔡即刻斟伌

龍門位都唔係目前最大既問題，你放個外援位落去更不智

Bleda

cls東方第二球

反東有咩好講

一復出就救世

隻抽未

東方萬歲
@9527

佢打返起
東方有救

等緊你

你依家即刻出來

true, 把握力幾好

But too late

垃垃有錢簽咩

反當應當悔改。

莫生肯課立立唔用，不過都唔到佢唔簽人，踼到咁

其實係金井首次出場, 東方先贏

永續司徒！！

東方咁勁 唔反了

個古高都幾水貨

飛馬橙，呢條線算好打，咁都打唔到落水狗

大埔飛馬兩隊季初威威嘅一齊豬
希望係技術性調整和黎啦

頭槌幾勁

有供應咪香港既巴倫古素，無供應咪變左離開香港之後個版本

15年芬超神射手，國家隊又有cap，點都好過飛馬之前果個立超神射手

陶傑

佢做第一點其實幾好用~

Yes

東方用五連敗黎麻脾對手就係為左呢場

講緊狀態係咪top fit
頭先有球必入球
左腳柱邊出界
如果唔係lead到3球了

中國輝着番綠衫係唔同d

但睇片古高又冇乜頭槌入波
其實一般外援黎香港應該覺得幾難踼
場細，又打密集多，睇好多外援片啲比賽唔會冇位踼咁誇張

Btw如果古高係踼流浪，可能已經被改名做古巨基

陶傑都識入下波
FM重要好撚勁

架仔話香港球證好垃圾

入場人數 : 1,441

踼咩位

頭先球霸同迪高口up up想打交咁

我東是香港足球的基石。

頂雞左個個迪比

迪比出都未出過，唔知傴咩位

迪比防中 youtube有j片

古高入波
3:0

架仔transfermarkt show係左翼左閘
光蛇係咪終於頂唔順小志強

艾華goal
3:1

但係佢後返半格好似打得仲好
東方d中場

永續司徒

洛神崇拜區

jordan俾金井mark到一棟都無，學咩人做怨婦

係金井勁~

楊廷派大膠益恒大
一冇左法佬

永續金井

入港隊

留意到好多人J緊永續屍徒

司徒是無辜的

唔知呢到有幾多人有入場啦
但東方今場已經用返牛丸套form

1441人

我既意思係
司徒個套應該已經棄用左
牛丸返左黎

76勇精湛演出，反映金sir初選名單獨具慧眼

駁唔到
東方=香港足總
都係咁無規無矩

臨尾20分鐘縮後掉晒牛榮、傻邦出嚟守，守得幾好，亞冠浸落嘅遺產嚟

呢句野套用落傑志更適合

老屍興奮成咁

飛馬今日最大問題係利馬太早傷出 冇plan b
中場hold唔到波 麥保美攞住個波又唔知做乜搞好耐先交
成隊波冇乜鬥心 太多失誤 好失望

成班東迷都好興奮啦 贏一場就嗌東方必勝

真 無人放到波上前

四強對爛區私家雞嘛

穩入決賽

又東傑

何煒昇條垃圾同個條垃圾旁證幾時自我摺埋

想分兩邊鳩斬，但連分邊都分唔到
得返十零分鐘落後兩球得三個人入禁區，四、五個人喺後場，斬到入去都唔夠人接應

進攻戰術問題 成日想猜地波 但腳法同默契又唔係好
分波俾兩邊吊高波入去搵major頂仲實際啦
伊高其實唔差 不過同隊波唔係好夾

希望今場東方打起信心 令聯賽護級成功

未必既
但東方肯信任返牛丸套form好事黎

一於明日定為公眾假期
全國慶祝東方首勝

亞冠浸落嘅遺產比左D就退役嘅球員~

下星期菁英盃好期待
大埔vs東方
飛馬vs傑志

臨退休先夠經驗
香港球員一年打好少波

返左黎之後就咁
唔gur Tsun 可以stay 喺英國

幕後玩家

丁死

含大今日拎中超冠軍
亞冠見？

上港真係廢

一半機會同傑志同組

一星期內亞冠中超一齊收皮
變左雙失
得返個盃仔有得爭

2018 ACL Group stage
Matchday 1 12–14 February 2018
Matchday 2 19–21 February 2018
Matchday 3 5–7 March 2018
Matchday 4 12–14 March 2018
Matchday 5 2–4 April 2018
Matchday 6 16–18 April 2018

Assume抽簽規則同今年一樣(2015， 2016都一樣)。
傑志會50%入E組 50%好似今年東方咁入G組。

中國4會係外圍賽最後一圈主場對澳洲3(布里斯班獅吼）。
日本4會係外圍賽最後一圈主場對泰國3同大馬代表之間勝方
假設中國4同日本4外圍賽都成功晉級。

E組會係
MD1 客 對中國4
MD2 主 對韓國1
MD3 客 對日本4
MD4 主 對日本4
MD5 主 對中國4
MD6 客 對韓國1

G組會係
MD1 客 對中國1 (廣州恒大)
MD2 主 對日本3
MD3 主 對韓國2
MD4 客 對韓國2
MD5 主 對中國1 (廣州恒大)
MD6 客 對日本3

潛在對手分析:
中國:
中國1: 廣州恒大
中國4: 中國4變數暫時較大， 中超第三名競爭好激烈，河北華夏幸福同天津權健都機會均等， 後面嘅山東魯能同廣州富力就機會較低， 但因為而家上港係中國足協盃入左決賽對申花，如果上港拎到足協盃冠軍， 咁中國4就會係中超第四名。

韓國:
韓國1: 韓職榜首嘅全北35輪過後領先次席嘅濟州聯4分，雖然聯賽仲有3輪，但睇個勢今年都會係全北拎冠軍，換言之韓國1好大機會係2016亞冠冠軍，2017亞冠被禁賽嘅全北。
韓國2: 由於全北已經係韓足盃出局，所以韓足盃冠軍應該會成為韓國2，個賽事已經打到4強，暫時強隊只係剩返聯賽排第三同第四嘅蔚山同水原藍翼，而4強已打左一場，蔚山已晉級決賽，另一場水原藍翼將會對K2釜山偶像，所以如無意外韓國2都離唔開水原同蔚山。

日本:
日本3或日本4:由於天皇盃冠軍將會成為日本2，而到目前為止賽事只打到八強，聯賽前六球隊未出局，所以形勢依然不明朗。而聯賽已進行至30輪，衞冕冠軍鹿島鹿角領先次席的川崎前鋒2分，有機會達成連霸。如鹿島最後奪得聯賽天皇盃雙冠，日本3和日本4將會是聯賽第3和4名。若鹿島稱霸聯賽而天皇盃由其他球隊奪得，日本3將會是聯賽第2或第3，而日本4將會是聯賽第3或第4。根據現時形勢，排第2的川崎前鋒已領先第3的橫濱水手7分，其本鎖定明年亞冠席位，而有可能因聯賽第3,4名爭奪十分激烈，橫濱水手暫時領先第4,5位的大阪櫻花及柏雷素爾1分，三隊機會均等。而排第6的磐田山葉緊隨兩隊其後落後3分。目前分析傑志的潛在對手日本3或日本4較可能為上面提及的川崎前鋒或隨後三隊(橫濱水手,大阪櫻花或柏雷素爾)。

Btw 貴州冇法叔就比含大炒5:1
快快手續約啦屌

賽後東方主教練司徒文俊對遲來的勝仗感欣慰：「終於可以放心點，以往確實有點壓力，很開心球隊終於順利踢出勝仗，今天見他們很落力，大家都豁出去，這是球隊應有的精神。」

how about kilama?

睇ig

廢9幾時返去跟垃立呀

好掛住kiko 不過係外援冇計

Fm19 香港球隊打唔打到亞冠？
18仲係亞冠外加亞協分組賽

幾時會出確實賽程？想就返外遊時間

12月頭抽左簽就出

梁守志今日賽後表示，上周六香港電台節目《波樂無窮》中有對東方不實的言論，故從今起會杯葛該台，東方上下不會再接受其訪問。

Thanks

即係事實

東方迷要杯葛港台 不接收一切來自港台資訊？

有關啲咩，內部不和? 屌好閒姐

東方

澄清話無內部不和咪得囉
梁守志唔洗講到咁絕喎

5件都未杯葛你啦

羸波
拉隊去打邊爐

港台up左d乜,不過肥梁一向得罪人多稱呼人少,越來越孤立

推返上嚟

咁爆左咩料， 有冇詳細d

睇落有機會又抽返含大, 川崎, 水原同組

狗志: 我都唔知佢 up 乜9

會唔會杯埋何廢老

法叔完全係貴州靠山+進攻建立點+節奏控制員
睇下佢歲數真係CLS

原來係phone-in出事
其實丹尼爾都戴曬頭盔話「之前就有人講過傳聞呢」

【港甲聯賽】領花花防線完封迪天奴 高尼路：大家都老了就輕鬆點好

10年前，高尼路與迪天奴在港甲賽場的「空中霸王」對抗，是賽事的精彩戲碼，而時至今日，這2名已屆44歲的洋將，繼續在已成為業餘聯賽的港甲交手，周日(10月22日)下午的聯賽，高尼路就率領花花防線完封迪天奴，助球隊2：0擊敗永義，2名昔日本地職業球壇名將未有如「拳拳到肉」的火拚，正如高尼路所言：「我們都老了，還是輕鬆一點好。」

花花對永義的比賽，前者大部分時間都由年輕球員貼身「招呼」迪天奴，高尼路偶爾也會看管同鄉，但次數不算多。「他總是(迪天奴)想離開我遠一點。」高尼路在賽後笑說：「不是因為懼怕，而是因為我們都老了，都是元老級球員了，不可能總是埋身肉搏，況且這也不是職業聯賽，大家還是輕鬆點好。」

目前是傑志助教的高尼路、盧比度，近年都在屬業餘的本地次級聯賽踢「衛生波」，高尼路說這樣是保持運動量的好方法，而且更有助減壓：「傑志是1支要爭勝的球隊，事事力求做到最好，經過一星期忙碌後，踢港甲成為舒緩壓力的方式。」

多年前已領悟享受樂趣的足球真諦，高尼路如今在港甲延續這種精神，他自言喜歡接受挑戰：「你每大一歲，比賽就會變得更難應付，我3年前開始踢港甲，當時水平較低，現在有更多外援、前職業球員，幸好我還能應付。」

本網記者攝

「2個老傢伙，加起來90歲了。」盧比度在比賽期間，向著場上大喊，將滿41歲的他，在港甲也是享受足球的快樂：「就如高尼路所言，我們再沒有職業球員的壓力，就是享受足球，也保持健康不致讓自己太胖。現在我不能像年輕時滿場飛，但我還可以協助隊友。」

往時的隊友丹尼、佐迪、列斯奧都已獲特區護照，盧比度也跟他們一起申請轉國籍，目前仍待入境處通知領取，他說：「我想在香港定居，我已習慣了這裡的生活，這個城市也跟我很『夾』。」問到「Chino」還會在業餘聯賽踢多久，他笑言：「視乎年紀和身體狀況，若然應付不到甲組，還可踢乙組、丙組，我相信踢業餘聯賽的話，踢到55歲甚至60歲也不為奇。」

[url]
[/url]

係都幾好 容易D比較下東方同傑志面對亞洲一流球隊嘅實力相差幾多

再抽返呢3隊既話，川崎應該唔會再派青年軍黎作客

港台有電視（雖然冇人睇），但個電台係好多職業司機日日聽，淨係聽到其他隊既野，聽唔到東方d野 狗志咪慢慢杯囉

有冇小氣d

上次核心中村憲剛都唔嚟
btw幾想睇華杜斯對位佢

正

又可樂

想問下最強土炮踢成點？

收埋d啤酒先影仲想點

轉會窗開，苦力會調人落嚟
所以垃隊要簽外援先有救

職業球員

喂呀港威，你今日又隱形喎大佬
係咪睇得道德經太多學人做球場隱士呀？

主帥司徒未放棄聯賽

早前一直備受壓力的主教練司徒文俊，賽後稍稍鬆一口氣地道：「終於可以放鬆一點，之前已預期（執教）會有壓力，但受壓的時間比預計中長。今場球員表現出的精神面貌已豁了出去，這才是我們應有的精神。」他又感謝早前在困境中，管理層仍對職球員投以信任，並指出若上周主場對夢想FC的聯賽如期舉行，勞高及洛迪古斯都未必可以及時復出。雖然在聯賽大幅落後，「司徒sir」卻拒絕放棄：「作為一支本地強隊，我有責任領他們重返正軌，而且除了在盃賽爭好成績，在聯賽也要努力爭取更高的排名。」東方現時於聯賽4戰全敗，僅憑較佳得球壓過標準流浪排「尾二」。

如果某啲土炮學下Kokko同Bleda咁好波
好似辛祖呢啲撚屌入藉兵早就失業啦

true 太遲換了

btw
理想：艾華樂勤兩翼高速落底傳中
現實：金井都已經可以令到某人隱形

但望落得佢飲可樂~

金井今日事實係踢得唔錯 希望keep到

輸到兩球個陣換陳7把撚咩 早啲換major入黎頂好過啦
況且東方後防最弱係高空波

真
同埋某人最叻應該踢右路?
但某人踢好啲波先啦，big mouth做咩呢，踢好波咪大大巴你襯家囉

無啦，係得呢句

得啖笑

屍土贏一場就傻撚左

上年成名作都係係右路玩弄王子

換陳柒想同艾華夾
但佢已經冇氣

前港台員工表示，如果有講個人意見節目就唔代表港台立場

我有責任領他們重返正軌? 屌你咪都係抄返牛丸套form
你用你個套咪剩係識45度角鳩斬

狗志on9都唔係第一日

俾d時間司徒
邊個質疑司徒就準備俾老師皇天擊殺

Jordan講到明只想踢兼職足球，唔會入港隊啩

兼職足球？咁正職做乜？

Link

36分鐘

主持都講明「相傳」
狗志真係揀啲柒嘅野黎做

以前嘅story

on.99下下要維穩都唔係冇原因

人生第一次教職業波贏波wo

有嘅話一早就拎左亞協

我意思係上面果段新聞既Link

去9冲間餐廳做

AFC排名更新了
南韓lead緊中國0.713分
香港落後馬拉0.13分

點先過到

廢金食撚屎

作客贏唔到馬拉已經註定過唔到

咁你唔出迪高定根叔呀

有人被晴子處決！

笑左

贏巴林/黎巴嫩

徹底解決國歌問題嘅方法 只看樓主

樓主 ncyaa
收藏 3 小時前
最近我國國家隊喺亞洲盃外圍賽爆冷擊敗巴林，大大提升咗出線機會。呢場勝仗亦令人回味以往香港頂尖球員代表國家隊出賽嘅光輝歲月。

近年香港足總面對國際賽時湊國歌嘅風波苦無良策。畢竟一個政權缺乏人民支持，要喺睇波呢類群眾活動阻止佢哋宣泄不滿係談何容易？不過既然香港球員代表國家隊已有先例，足總不如同民國政府商討，重新為尚未代表過香港嘅香港球員打開大門，為國家隊效力，逐漸淡化香港隊嘅角色，來一次港台聯手嘅「民主抗共」。將來香港球員唔再需要代表香港都可以參加國際賽，香港球迷又可以真心去支持香港球員參加國際賽而唔使擔心睇波都要坐監，真係一舉兩得。

以上建議技術上應該問題不大，始終香港球員代表中華民國以往都有，而且中華民國係一個有實際管治權嘅政體，國籍法係自行決定而唔似香港處處受制，再者加入香港球員會令國家隊實力增強，算係雙贏。

香港球迷亦唔需要擔心以後睇唔到國際賽喎，反正香港人成日都去台灣玩，以後咪順道睇埋波囉。就算唔得，東亞盃外圍賽隔幾年就喺香港搞一次，到時大家都可入場睇。

on 99

兩個都係小學雞

但如果想香港出線，就要靠馬拉至少和北泡，咁馬拉個分會唔會超越返？假設香港贏晒巴林同黎巴嫩

呢個性幻想好比我屌到波多野結衣咁 唔錯唔錯

笑左
港隊對巴林/黎巴嫩必須不敗，兩場打和/贏
才可保住亞冠位

jordan加操下la，身形單薄
葡萄人前睇下自己咩料，有料去試腳/外流都掂

我覺得佢態度有問題。未有Tsun 之前，全世界都睇好佢，特別係佢對東方有好表現，仲有AYA盃既入球，可能咁就令佢自己覺得自己就係眾人既焦點，同香港既未來。有Tsun 之後，成個香港既焦點就去左Tsun 到，佢就覺得Tsun 寸寸貢，Tsun 仲問人佢應唔應該踢港隊，講到港隊冇左Tsun 唔得，再加上Tsun 有得stay 喺英國，宜家咪成個怨婦咁囉

係啊係啊，要直接比個冠軍佢留住佢地

3:1挫飛馬止五連敗 東方終開勝門

呢句留返比傑志啦
留意到有傑迷當自己入左決賽緊

我東後上奪冠了

你估東方隊波係巴基之星咩！

屌，少佢一個唔少，食屎啦

其實有咩好同人比
jordan同tsun兩個踢法都唔同，日後港隊都唔會係競爭對手啦
肯畀心機嘅日後仲有大把機會，使咩喺度怨嚟怨去

我覺得喺發生上面呢一切之前兩個已經係唔啱key

唔使啦，港聯係要踢賀歲波而唔係銀牌

係就仆街囉

自己識剎停唔跑

司徒 = 莫雷拉
騎撚到隻馬唔識跑

問題係佢個年齡層少佢一個幾乎無人呢

true,佢已經好好彩，好心咪怨天怨地
頭先睇到上個月我島對巴林正選上陣嘅游家煌訪問，
為左搏外流加操，佢98年出世，兩年前u19外圍入過4球，下個月u19又參加
香港球員有港超踢就珍惜機會，做好自己加操下先

應該係今個月我島贏巴林先啱

笑死

換吓騎師先喇

1. 贏黎巴嫩 其他wfc 一定過到
2. 2場和+馬拉輸/冇比賽
只有呢2個條件先過到

true
in Kim sir we trust?

唔換等退落甲組養老

牛丸？

國歌法料月底通過納附件三 人大常委：或需有追溯力

【本報訊】全國人大常委會將於月底舉行例會，料會通過把《國歌法》納入香港《基本法》附件三，其後再經香港本地立法實施。有份出席月底例會的全國人大常委范徐麗泰認為，《國歌法》在本地立法階段，如果有足夠理由，就需要有追溯力，她又相信，民主派為了不讓有關草案輕易通過，可能會想盡辦法在立法會拉布，但她重申毋須就《國歌法》進行公眾諮詢。

斥侮辱國歌者別有用心
范徐麗泰指作出侮辱國歌行為者是別有用心，亦有人覺得侮辱國歌「好好玩」，但她相信若有個別人士因侮辱國歌而被送上法庭和判監，他們就會「知驚」

2009 亞洲足協盃 半準決賽 第二回合 南華 對尼夫治

如果踢公民就係古基

睇返片 其實第一球唔係咁易擒得實嘅 太近

以香港隊人腳應該要主場撃敗黎巴嫩啦
講到尾只係KIM廢je

#KIMOUT

何廢老痴心錯付

BTW我信丹尼爾唔會亂講

哦原來係咁
咁聽眾言論不代表電台立場架啦 杯葛嚟做乜鳩

【銀牌8強 東方龍獅3:1香港飛馬 賽後訪問】

入球答謝父母撐場 洛迪古斯: 戰鬥到底繼續追！

經歷過低谷，才會更加珍惜得來不易嘅明媚風光，仲有唔少得一路相隨嘅支持與信任。東方龍獅周日(10月22日)喺銀牌8強以3:1擊敗香港飛馬晉級，幾經波折終能打開今季勝利之門。
傷癒復出即為球隊梅開二度嘅洛迪古斯盡顯身價，以往Manu爸爸Juan總係緊貼我哋東方龍獅fb專頁資訊，橫跨半個地球share囝囝喺香港嘅最新消息，今場更加打破時差，第一時間見證Manu入球喜悅，皆因洛爸爸與洛媽媽特別嚟咗香港捧場，唔怪得Manu今場表現特別醒神！
「自從離開西班牙出國落班後，每年與父母及家人相聚時間不多，今次可是爸爸媽媽第一次離開歐洲旅行，不過他們明日便要離港了，上周聯賽因颱風延期，較早前我又再於操練扭傷左膝，還真有一點擔心讓他們撲空，幸好總算能趕得及在他們面前入球！」

Manu自開季後備受傷患困擾，連帶球隊表現也陷入低潮，雖然Manu一再強調今場勝利係屬於球隊上下齊心拚搏得來，但回想番之前只能喺場邊睇住球隊受苦卻愛莫能助，亦不禁吐了一口烏氣:「這場勝利我們等了好久好久，季初球隊接連落敗，這並非我們應該有的表現及結果。要知道我們是東方龍獅，去季我們雖然失落聯賽冠軍，但也是去到最後一戰才落敗。不過足球有時候就是有高有低，也需要借助一點運氣，幸而現在好運總算回到球隊身上，雖然我們目前在聯賽稍微落後，但一日未到終點，仍要不斷戰鬥到底。」
起跑線落後也罷，從今開始只要勇往直前，成敗得失還是言之尚早。

#EasternLongLions #StrongerTogether #TimeToFightBack #NoManuNoParty

球壇蔣嘉琦

狗志根本就係玩政治，企圖把東方和反五黨分割 利申9up

要問問嗰何好熟營養學嘅巴打

[url]都話上次7哥聯賽對東方前一晚都食呢啲啦 仲CHUR埋煙 [/url]

四十餘年搞波經驗 唔到我哋質疑

[url]講到港隊自出自入想踢就踢 唔想踢就唔踢咁
可能係[/url]

true, old news
btw，url

客觀講，主場要赢黎巴嫩都好有難度，西亞佬又高大又快
之前港隊和北韓/馬拉失4分致命傷，搞到出線機會大跌

黎巴嫩都炒北韓5球

本身今集主題係訪問周文亮，但phone-in環節，個聽眾想傾下東方，丹尼爾就爆料了
我諗樓上巴打意思係因為個phone-in間接導致丹尼爾自爆

但黎巴嫰作客北韓同馬拉都有失波，所以唔係無價講。不過真係要穩守行先。

不過另一方面睇，馬拉同北韓兩場都踢先話香港Vs黎巴嫰，香港都有得睇住個戰局再決定個踢法嘅。

幅圖冇顯喺球員或姐喺職員教練員球飲杯汽水 唔好話人哋啦

純粹作討論 假設係一位踢咗波嘅球員 我就話唔好飲
球隊尤其是比賽應該有sport drink提供
比賽後要fast carbohydrates就飲佢啦
比賽後hea往warm down stretching加lockroom吹水等位沖涼換衫執嘢出去外面集合全世界拉隊去老邊坐低叫罐嘆下一等過半個鐘接近一個鐘呀 飲乜汽水呀

一定要飲的話比我就揀啤酒如果我本身喺fit的話 球隊反而誤會太擔心酒精對身體脂肪嘅影響 尤其是贏咗場波 反而更加緊張會唔會醉酒鬧事醉 酒駕駛啦 酒後選擇搭的士之後的士佬炒車仲好啦

True，係丹尼爾爆料
好大機會係丹尼爾係東方內部收到風

計我話飲水最好
本身香港人平日飲食啲脂肪蛋白質糖分都多過人

今屆世界足球先生和最佳教練續由各FIFA屬會的國家隊隊長和教練投票選出，港足隊長葉鴻輝在兩項投票中的首選，都是來自上季西甲和歐聯雙料冠軍皇家馬德里。
C朗是今屆世界足球先生的大熱，阿輝亦把他列為第一選擇：「選C朗是因為皇馬去季贏得西甲，歐聯亦能衞冕，C朗在球會的貢獻很大，他在陣與否對皇馬的表現有很大影響。」
作為守門員的阿輝亦選擇了意大利門神保方作次選：「保方除領祖雲達斯贏得意甲，亦領球隊晉身歐聯決賽，雖然不敵皇馬，但在晉級過程加上在意甲一直表現穩定。」阿輝的第三選擇是伊巴謙莫域，原因是曼聯在前幾季成績一般，但去季伊巴加盟後在前線即起重大作用，亦在重要時刻成為關鍵人物。
最佳教練方面，阿輝的選擇依次為施丹、普捷天奴及摩連奴，他認為施丹執教皇馬後球隊成績很好，對比前幾位教練，球員明顯更拼搏及願意執行指示。
至於選擇普捷天奴的原因，阿輝指是因熱刺並沒太多球星，但他可發揮出球員長處；選摩連奴則因為他領曼聯贏得歐霸，今季重返歐聯，與之前的領隊相比，球員表現和精神面貌都有改善。

水或普通茶喺好野 不過礦泉水只係expensive gimmick

的確係
btw Kim out

賴人種都on99
西亞佬早幾年對住日韓連出線世界杯都有問題

港隊成堆黑鬼白人俾你用
對面係黎巴嫩咋
以為伊朗沙特咩

唔係賴人種，只係黎巴嫩唔少球員踢西亞波eg伊朗超/阿聯酋球會，節奏快同水平都高
係人都知港隊成堆黑鬼白人，但kim d用人戰術咩水平？ 辛祖擺中場，換人調動又慢
而且港隊對西亞國家24年不勝。。。。。

港隊對西亞國家24年不勝。。。
11月將有首勝？
巴林/黎巴嫩兩場已買飛

北韓馬拉2場會踢埋？
Fifa個網得1場

幾個識得佢既frd都話佢個人幾串下 係嗰排大家都過份吹奏佢姐

艾華都贏唔到，仲可以入到港隊咩

10 November 2017 North Korea v Malaysia
13 November 2017 Malaysia v North Korea
始終未定案

講真
黎巴嫩Pot 3架
打北韓時只有1個去阿聯酋 2個去伊朗 1個保加利亞 1個挪超 2個大馬
佢地真係咁好波咩

你咁講香港都有人踢中超中甲
又有西甲青訓

乜都假
KIMOUT就真

歐洲其實好大，葡甲葡乙比乙等聯賽無非歐限制
jordan又試過未？ 一次失敗就怨天怨地，有料大把地方去la, 係到怨如加操下，有料自然可以入港隊同外流

車路士足校學校 d教練都推薦過人去葡國，例如林衍廷去過葡甲試腳(可惜去到今季果個葡甲教練離任而無得去)

未update姐
btw踢完兩場北韓對馬拉
香港先對黎巴嫩
即係踢嗰刻黎巴嫩可能已經出左線
放水ok？

Kim out sure la
但kim份約去到明年中

唔好望人地放水啦，睇好自己先啦

希望北泡馬拉和晒，然後港隊主場贏黎巴嫩出線

如果有得揀 亞洲盃出線定 繼續有得踢亞冠盃好

亞洲盃，but y not both?

二揀一就一定係亞洲盃啦
亞冠尚且有外圍賽可以FF下
亞洲盃6x年無踢過了

亞洲盃出線就所有球員球迷都開心
亞冠盃出線就只得有份參加亞洲賽的球員球迷開心

不過亞冠盃可以係香港入場支持
亞洲盃決賽周要飛去外國先可以入場支持

但講贊助，對足總又好，球員又好。亞洲盃大啲。

或者只係門面說話

亞洲盃 sure la
亞洲盃4年一次，亞冠兩年計afc分爭位
亞洲盃重要性大，港隊又未入過
亞冠出到去場場俾人大炒，2019年港隊集齊入籍兵有得打下，抽中支那，越南等國仲可一戰有得打

下場主場仲有機會出線
只要馬拉北泡和晒兩場

講到好似99%出局咁

未十足狀態都入世界波

係我面前射球西波 對東方冇好感不過幾鐘意佢

下場有機會提早出線啫

如果加埋台灣

最後兩邊都收皮
歡迎bin屍

ff 提早出線既話下年三月出咩陣對北韓
我先
09
井 76勇 炮台傑 聰頭 余沛康
帥 梁冠聰 劉家銘 羅港威
基奧

隨時台灣入到 香港入唔到

去
唔去當輸0:3算啦
機票錢都慳返

我島同支那同組就好睇

問過狗保未

平平地請當年帶南華既米路有點戰術，都好過技窮既泡菜金只得鳩斬同抄人form

足總拿拿淋補錢叫佢走啦
再唔係我地球迷出錢，加票價去填數，或者球場門口擺個KimOut 籌款箱

包老師代表連登反金手足捐出一個巨無霸餐，打發廢金走。

咁都好FF

If hkfa fire Kim sir,
Hkfa need to pay over $2000000 to him.
kim resign
fire kim

抄人form就冇乜問題嘅 都係大家抄大家
不過佢抄得柒 係又抄唔係又抄
根本唔係睇戰術係咪適用係呢班人

到時真係出到線，班友咪又係奶晒鞋底咁跪求廢金留低

[url]

Ceo blog

In typical sensationalist style I note that some of the media are calling for Coach KIM to be sacked. That’s pretty disgusting and disrespectful. It also shows a complete lack of understanding of the situation. Coach KIM has a contract which runs until next summer. His salary is paid for by the Government. If we were to sack him (even if it were justified, which it is not) we would have to pay him six month’s salary in compensation. We would not be able to replace him because the Government would not agree to pay KIM’s compensation and the salary of a replacement. So we would not have a coach for the remainder of the Asian Cup qualifiers - how sensible would that be? So everyone should just shut up and get behind Coach KIM and his team. He is not going anywhere unless he, himself decides it is time to leave. The HKFA will decide on his future at the appropriate time. I hope that ends the ridiculous speculation.

冇咁既人腳就走去踢343 明明唐文最適合踢翼䘙又唔選

出到線佢就留硬架喇，個人覺得出到線留佢都好，踢守勢波佢幾啱用。不過搵個識打反擊嘅助教比佢會好啲

講黎講去咪又係唔想晒錢炒佢
你要廢金自己辭職好難，條友面皮成尺厚

霸氣到，你條垃圾CEO都唔好得幾多，上屆亞盃外調去大球場打，搞到香港俾人炒

到時佢真係唔好再亂揀人

炒魷的話
足總同政府都唔會埋單
所以繼續食屎啦香港球迷

出到線既我都支持佢留低啦
但首先要出到線

exactly

假設佢唔辭職，又唔續約。
即係得返半年左右準備亞洲盃，如果搵外藉嘅其實都未必一時三刻摸清香港波

So everyone should just shut up and get behind Coach KIM and his team.
呢句真係難聽過粗口
薛狗我屌你老母

依家梗係講緊出唔到線，不過其實由抽完簽個刻已經要out佢，呢組唔係負碌就出到線

唔係好多人都話出到線到kimout咩？

亞冠bye

Ceo同kim份人工都係政府出錢
約滿後政府未必再肯科水
到時足總就用比較低人工請local人做

講真佢地工作水平同成本不成比例地差

牛丸教都好廢金啦

寧願出唔都線請過個新教練梳理番成個國家隊系統，aim下一屆亞洲盃，好過而家勉強靠鬼吊命

除非佢真係咁好命比佢出到線

出唔線請個新教練ok冇問題，但就比佢咁好命出到線，應該請咩人呢？學上面有手足話齋，得半年時間去準備。

好命俾佢出線都要炒啦
怇水平唔係教到亞洲杯決賽週比賽

同意

[size=Kim Must Out Now[/size=6]

CEO無法管理應該辭任 唔係講愛莫能助
成個香港有出糧俾佢地

Kim MUST OUT NOW

Friday, 1 June 2018 KIM完約日
Saturday, 5 January 2019 亞洲盃比賽開始
7 months, 4 days

btw, KIM想續約都應該要依家開始準備請人
KIM都要再interview as政府錢
CEO連呢樣都搞唔好

係，但另一個問題係半年時間，有咩合適人選教又係一個難題。當入到決賽週，到時自然又想有啲成績。
請個外藉人士返嚟，又好難唔重蹈利沙雲嘅覆轍。香港班大帝太難搞，唔只球員，啲老闆都係。

上次都係搞到好遲先續

土炮球員無乜邊個大帝啦，d班主都唔敢亂黎掛，始於事隔n年打入亞洲盃，一定唔少人關注

到時442應該退出左

辛祖

CEO呢一點都已經可以叫行政失當

將士用命的東方已率先打開紀錄，麥基門前施射遭梁興傑撲出不遠，洛迪古斯截獲被球後再冷靜射入成1：0；35分鐘，東方前鋒古高門前衝頂，卻撞倒出迎、今日生日的飛馬門將梁興傑 ，遭球證何煒昇出示黃牌警告。

張圖好有動感

香港波真係咩都估唔到。
可能kimout後，郭指導又出返嚟教

郭指導30年前有料，五一九
現在不了

901戰術

近廿年，本地教練最有料係唔係黎祥？

ceo唔係咁既理由就想說服人留kim呀

講真ceo真係鳩鳩地

啱啱睇返傑對柔佛既比賽，發覺戰神既腳法幾好，如果佢喺東方有正選同冇大傷既話，基藍馬呢啲唔入流既球員真係唔洗諗入選

Ceo同廢金一樣咁垃圾
廢金落台既佢咪好快收皮

依家摩力克教緊紐卡素噴射機，
加西亞教緊西乙b球會 Gimnástica Segoviana fc
唔熟香港波，外國有料教練教唔掂

所以教香港波要熟環境，又要打好關係

ceo同件件反左面
件件話要告佢
最後即係點？

佢都幾on9
想剌激我地屌到KIM落台

理文大埔飛馬都地獄？入面有兩隊今季先彈起

上季唔係原本預傑志踢亞冠分組賽咩
咁都可以拉落逼害東方度?

薜磯輔
你叫我哋shut up
我哋出錢請kim同埋你㗎喎
結果你哋搞咗成堆屎出嚟
令到南區冇得打亞洲賽，香港球隊差啲失去亞冠分組賽席位
政府出錢，啫係納稅人埋單，要每個月俾三十萬養你哋兩件垃圾？之後你仲要我哋shut up?香港有言論自由㗎喎

屌，中伏
原來羅曉聰post 9月舊文

你覺得 CEO 諗法有變？

上周六的高級組銀牌半準決賽，標準流浪0：5不敵傑志，球隊今日復操，準備本星期的菁英盃。

主教練狄恩總結上仗稱：「對我們而言那是場艱辛的比賽，對傑志己隊實在難以有很大的期望，因為球隊是一支成長中的隊伍，要多久才能夠成熟很難說得準。無論如何，我們對聯賽的重視比盃賽高，因為我們要盡力助球隊成長並且完成護級任務。傑志在各方面都比我們優勢，確實球隊在下半場表現有進步，我希望小伙子們能在該仗中有所得著。過去的已成過去，我們要放眼來仗。」

韓國佬好撚識玩政治同分化
撐泡菜金多年背後班人、老細，係最憎傑志
加上佢自己忌材又怕露底無碇企

當年令願出踢到一pat屎既9沖，死都唔出打到外隊想簽既林嘉韋做中場
可況俱俱一個唐文？

所以佢一路都場場去篤鐘，無野比你抽秤

教練職責係睇波定教波

已經比機會佢好多年了，即使贏一場半場又點？
唔通仲想香港波無前境，繼續沈淪落去？
唔該，夠鐘佢就走人喇....

輸一場亞洲盃 vs 港足未來長遠發展+球員&球會前途

你揀邊樣？

ceo同足總諗法無變

加上澳門通緝犯歿落，唔會再有班主撐事件發生，
唯一可能性係，向無規無舉又愛面既狗志

洗納稅人錢可寫信去申訴專員公署投訴

垃圾

這是正路結局。

一到輸波時佢驚你地話
身為教練排陣同揀人前，平時都唔落場望一望了解下的球員實際情況

邏輯錯撚哂，首先你用全港最好教練加港隊最強陣都唔一定出到線，唔好講到有得揀犧牲d野等價交換咁

其次就算今年亞盃外輸得咁幾雖敗猶榮亦唔代表長遠發展有希望

兩樣野完全係九唔搭八，毫冇因果關係

我同意

根本入唔入到亞洲盃都要out, 如果入到就最多俾佢教到完決賽週

就算入到去亞洲杯，都唔應該番廢金

ceo你條撚屌快啲走啦 人工咁高又冇建樹
態度寸撚過馬撚 叫我地shut up喎 你老尾你fuck off啦

可能你誤會我意思，我都無話長遠發展有希望
我意思只係犧牲自己長遠發展，球員&球會前途

俾廢金教決賽週，應該連基奧基頓之流都有得去uae，土炮應該10個都無

場場比賽球員出場播完音樂時，大家叫 ：
KimOut! 彭彭彭！... KimOut! 彭彭彭！... KimOut! 彭彭彭！... KimOut! 彭彭彭！...

第一次落山之後都廢左

唔知幾時開始
Kim out話題每隔幾日就係連登出現一次

同埋發覺Kim out已經係跨球會各球迷共識
估計而家仲迷kim班人可能係南華球迷，因為kim曾經帶領南華入亞協4強威過吓

下場舉ceo out

大部份fb迷金黨經常提Kim sir戰蹟，而且反問依家有邊個會教得好過Kim sir？ 當有人提d人選(有料外籍教練)，佢地就話佢地會唔會die for hk?

Friendly Game:
HKFA U18 vs ALL BLACK FC
TUESDAY 31/10/2017
KICK OFF TIME: 1900
VENUE: PO KONG VILLAGE ROAD PARK

All Black FC is again invited by the HKFA to play a friendly with the Hong Kong U18 team, in preparation of the 2018 AFC U-19 Championship qualifiers against Australia and North Korea on 4&6 Nov. Thank you, Coach of the U18 team for believing in us! See you all soon on the 31th.

友誼賽：

香港 U18 對 All Black FC
日期：十月三十一日（星期二）
開波時間： 下午七時正
地點：蒲崗村道公園足球場

為備戰 11 月 4 及 6 日的 2018 亞洲足協 U-19 錦標賽外圍賽，香港隊 U18 將再次與All Black FC 拍跳。他們於 11 月所面對的對手將會是澳洲與北韓。各位，當天見。

#allblackfc #hongkong #U18 #U19 #AFC

ok michu

戰績：
東亞盃出局
亞洲盃就黎出局
亞冠冇埋資格

非常好

d人仲提緊2009,2010, 2015 d戰蹟

金浩坤 Kim sir堂兄？好似係
wiki

金浩坤在1982年新德里亞運會、1986年墨西哥世界杯和1992年巴塞羅那奧運會上作為韓國國家隊教練組成員執教。
2002年11月，韓國足協任命釜山俱樂部隊主教練金浩坤為韓國國奧隊的主教練，帶領國奧隊2004年希臘雅典奧運會小組出線，晉級八強。

2009年金浩坤擔任蔚山現代主帥，任教期間蔚山現代勇奪k1聯賽冠軍，2012年更勇奪亞冠冠軍，金浩坤也成為afc 2012年度最佳教練

J歷史J過去成績最on9
未能帶領球隊解決目前問題，未能帶能球隊向前行，以前幾醒都應該out啦

去afc 睇
中超2018年亞冠仲係2+2, 近排排名升左所以2019同2010年先係3+1
之前我搞錯左

垃立係咪俾咗錢蘋果?逢禮拜一晚都有流浪新聞嘅

蘋果記者同垃垃好熟，可能

G持大佬

ps 其實係近日支那媒體不停吹奏排名已超韓國，下年亞冠3+1
睇afc官網同transfer market管理員都話2018仲係2+2

大哥

寧願滯留在此處 寧願叫時間中止.......

等睇下場老烏

下面個張撻 q wo

J往績一定要搵郭指導啦 #曲 #KIMOUT

開隊pro club叫Kim out 好冇

麻樹好波

超club足球篇文第4點

歸咎責任：每次輸波，之後訓練即操體能。此舉暗示輸波責任在於球員體能不足。小道消息透露，有位名叫X高的外援在操練體能過程中受傷，司徙質疑他扮傷，故仍要他繼續操練，結果引來多位外援不滿。

屍土

食屎啦屍徒，正式列你同upset春同grade！

X高

大家嚟估下係「三高」入面嘅邊一個「高」

勞x定古x

定迪X

尋晚無出個高囉，另外嗰兩個高全勤

勞高 古高 迪高 沙高

邊個係沙高

司徒文俊完成所有訪問後，在球迷及子女面前與太太相擁良久

source:
[url]

丹尼爾/其他球圈中人亦表示外援不滿
例如新一集波樂無窮，丹尼爾話 東方班教練操到啲球員傷晒，傳聞同啲外籍球員有過節、有啲搞對抗

All Black變左友賽公廁隊
驚班u18未出發去河內就踢唔到

咁講，練對抗搵佢地真係岩既

Peter回應：好嘢，去做作家啦。

u18名單咩人？
謝家榮，jordan參加？

都唔知佢up乜鳩，死要面

勞高係比賽受傷，嗰十日只可以游水。

神探mode：社區盃、對飛馬，兩場勞高都踢半場就俾左羅換走，半場換走已經無癮
仲要係華將換me？
fuck u

自爆

Peter:
我地比賽後休息，之後星期二或三，一定有健身，四，五，六一定唔會去，個個月一早已有時間表，唔係輸波定，本週三都有健身。

佢27啦喎 快極都33入

33歳

蘇沙可以入籍踢高個位，遲幾年

【港超】任東方教練首奏捷 司徒文俊攬實老婆好洋蔥

東方龍獅昨日在高級組銀牌八強以3:1擊敗香港飛馬，打開今季勝門兼晉級四強，賽後焦點除是有父母專程到港打氣，即梅開二度的洛迪古斯外，主教練司徒文俊賽後接受完訪問後，與入場支持的太太擁抱良久，而有東方球迷拍下這動人一刻的照片，還留言：「場面勁感人，好洋蔥！」

賽前五連敗的東方昨日在銀牌八強對飛馬，在傷癒復出的洛迪古斯協助下助球隊取得首捷，而首次擔任球會教練的司徒文俊賽後忙於接受傳媒訪問，帶同仔女到場支持的司徒sir太太則一直守候在球場通道外，在司徒文俊完成所有訪問後，在球迷及子女面前與太太相擁良久，有女球迷拍到兩人相擁的照片並放上社交網站，還留言：「一家大細撐司徒sir，場面勁感人，好洋蔥！」

總監梁守志今日承認，球隊班費高，開季卻連敗五場令球隊面對沉重壓力，但獲體育會高層信任及支持，相信球隊打開勝門後，可加強球員信心應付往後的賽事。」

主教練司徒文俊賽後接受完訪問後，與入場支持的太太擁抱良久，而有東方球迷拍下這動人一刻的照片，還留言：「場面勁感人，好洋蔥！」

唔知仲以為贏咗乜嘢重要冠軍

牛丸同外援關係好似幾好？
雖然 果陣同牛丸有d叫

菊花入左籍，唔當係外援啦

好地地做緊港隊行政經理做咩唔做

true

fb:
講起球會的賽事近年最經典莫過於09年南華亞協盃準決賽第二回合對科威特SC的主場賽事，大球場坐滿37000人，此後其他球會在大球場的比賽也難以相比。下年傑志是首支以大球場踢亞冠分組賽的球隊，相信入場人數和聲勢有望比當年南華更好

會唔會係港隊個位約滿？

對支那隊坐到2萬人都要還神啦

打亞冠勁過打亞協wo,吸引人？

有可能

南華個朵同嗰種號召力始終係特別啲

果時羅神係TVB賣哂廣告，邊同呀

扣一個零場場高過3700人都當你贏啦

場地對手唔同，點比？

人地當年賣60
仲要咁多宣傳
點比
唔好同我講票價無影響 香港人好受落嫁

傑志亞冠收$200/$80
無得比

仲要羅神多宣傳同埋南華出名好多

3700唔會無啩
始終係亞冠

好驚你會燈

最新燒析
9527 CHING已被起底

其實頭兩個都岩 但亞冠有冇得踢又唔應該賴落國家隊度既 怪就怪傑志16強班加羅爾都贏唔到

今天(1月25日)假香港大球場舉行的2017亞冠盃外圍賽第二圈，傑志憑辛祖、艾力士以及林嘉緯在加時最後階段的入球，以3:2擊敗河內FC，晉級第三圈外圍賽。今日的入場人數為3,778人，購票人數為2,213人，門票收入為$248,180元正。

多左78個

Jordan 表達得無錯喎 tsun根本睇唔起香港足球 tsun 講到自己老奉有得踢 喂大佬你英甲大後備炸 你選擇決定代表香港 係米一定要選你先

他亦認為副隊長黃俊皓只要再拿捏好位置感，看好他成為下一個文彼得。

「我好記得前隊友李海強講過點解佢咁好波，係因為佢8、9歲喺廣東隊時，一日就有11課練習

【港超專版】香港飛馬訓導主任文彼得

下 過到一萬都係奇蹟啦
雖然係傑迷 但南華先係香港足球界icon呢樣野必須承認

鳩up咋下化 一日十一課

蝗俊皓算鳩數啦

又有d反傑係到扮傑迷玩抹黑

tsun有咩睇唔起香港足球

亞冠外點同亞冠分組賽比
亞冠外對越南球隊
亞冠分組賽對中日韓球隊

英甲大後備都好過香港頂級聯賽

可能係指十一個鐘

好心佢呢的野返屋企或者夜晚去公園做啦.....!

收皮啦Jordan 由佢話想轉半職業個刻已經睇佢唔起

定係一周十一課 打錯字

半季後去咗深水埗
個名仲由艾雲改做伊雲斯

一星期十一課合理好多

佐敦仔親自開account上嚟呀？

問下球迷意見都俾人話寸？有時真係抵香港球壇無球迷
仲有香港d u隊以佢實力真係老奉有得踢sor
林志堅開頭話唔踢港隊之後又話踢咪仲on9

true, 港隊要睇實力, jordan金井都mark死佢入到就奇
林志堅當年就真係睇唔起香港，話同香港無關係

搞好marketing同票價低d,會多d人入場

我係marketing就會再煲大中港矛盾佢 將淫大當日個“滅英狗”搞到大一大
引晒班港獨份子同愛國人士一齊入場
大球場爆滿不是夢

果陣踢德甲緊係咁講
如果tsun係踢緊英超其實都可能會咁

呢個時候攞返寨卡病毒段嘢出嚟fit晒

Tsun技術超班又點？足球唔只係講個人技術架喎，作為球員下下擺球王款咁老奉要人用你就最唔要得

老土啲講，足球場上有11個人，冇話冇咗邊個唔得，更何謂我宜家真係揀Tsun入香港隊喇，佢又會為香港隊帶嚟咩新衝擊？佢又唔係有能力一己之力帶生隊波時，佢又憑咩可以咁老奉？做好自己先再諗第時點啦佢

有道理
抽中含大煲大佢可以full house

next rubbish bb

講真，你唔踢香港，唔通英格蘭會揀你咩
佢寸就梗架喇，Jordan 與其自暴自棄話踢兼職，倒不如入港隊好過啦

5件邊會咁做丫

講到太絕咪on9,依家志堅又話想踢港隊la, 好7
不過佢都拎唔到hk passport
不過以佢水平分分鐘將來要踢德丙，德丙得兩個非歐位，睇怕佢有德籍好d la

抽中其他支那隊都可以照煲
貼「㓕英犬」圖出嚟加句「唔好俾人睇死」「香港人要爭氣」之類已經有效果
可惜分組賽第一場應該唔係香港對支隊

不嬲我都冇預佢會踢港隊
純粹當佢係一個過客

如果抽中另一組係咪會對天津權健(以宜家支超聯賽積分榜)?

無錯，成世人最錯係依樣，安份守己唔好？

啲勝利球迷識鬼分亞冠亞協咩

marketing 唔會喺傑志度出現

原來9527清俾人起咗底
英文名叫gary

link?

[url][堅定流] 連登5毛9527身份之謎大踢爆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

屍土以為自己好有料嘛

5件會搵何妖拉班愛港人士撐傑
費時班港獨搞事搞到俾人罰錢

都有可能
件件支持佢，以前仲幫佢拉票

本周賽程
10月28日（六） 菁英盃分組賽
冠忠南區 Vs 標準流浪（B組）
斧山道運動場 下午2時30分
$80、$30（特惠票）

夢想ＦＣ Vs 理文（A組）
青衣運動場 下午5時30分
$80、$30（特惠票）

中銀人壽香港超級聯賽
陽光元朗 Vs R&F富力
元朗大球場 晚上8時
$60、$20（特惠票）

10月29日（日） 菁英盃分組賽
和富大埔 Vs 東方龍獅（A組）
斧山道運動場 下午2時30分
$80、$30（特惠票）

香港飛馬 Vs 傑志（B組）
旺角大球場 下午5時30分
$80、$30（特惠票）

有矛直播？

星期六有無人睇哂三場？

元朗vs畜力 肯定有
其他未知

oncc
元朗果場有直播

十三哥Facebook

咩事

自己睇啦
momay momay chan

個女心諗:唔好再假d

點解大家認為佢坐得穩港隊行政經理個位

Chan Hiu Ming

1. Buffon
2. Griezmann
3. Kante

wiki d人亂改？
上星期就改香港年尾同印尼友賽
今日就改我島同印尼友賽

老師又中

你投左邊個

咁jordan完爆王子係咪以後港隊都金井>>>>>>王子

wiki我阿婆個表弟個曾孫個鄰居隻狗都改得

Yapp

1.C7
2.Buffon
3.Ibra

Kim

1. C7
2.Messi
3.Ramos

中國輝真係亂黎

jordan仔港超其實都只係對港會入過兩球
加操下，入多幾球先la

true, 總有d無聊人亂改

又真係

有無得投香港球員？

球會唔方便做的話
班ultras出手得唔得？

一朝天子一朝臣既話，起碼都可以做到kim走人先要走

事實：印尼搵唔到人友賽

media冇香港?

又要養多件廢柴 仲邊有人敢接東方黎做

澳洲個教練都識話無論去唔去到世界杯都辭職啦。人哋4年嚟一樣有功績

牛丸做？

我意思係d有錢佬，接手東方要養咁多條廢柴係度，點解要接先

下季分分鐘。。。。。。。

狗志42年搞波經驗，有無計？

青春班加中國輝呢d一兩個頂級華人囉

一係學南華自降甲組，上演東南大戰

甘巴爾係其中一個接手澳洲教練嘅人選

其實唔明輸左亞洲盃，同港足長遠發展同球會&球員前途點解係mutually exclusive

幾十年來港足都係製造假矛盾維持吊鹽水
譚拔士：「……水準都很不濟，他們只是本地一班對足球沒認識的富商班主的朋友，根本不入流……」

不如金蛇去教東方啦

一直都話香港波比班老屎忽搞死。

心水清

其實佢最啱返母會流浪
班球員係有潛質，鐵捥當佢地狗咁操就啱，仲幫到港隊做新血
但人工問題就無計傾

呀kim仲做緊魔鬼教練個陣 起碼啲體能速度真係屌打港甲先

其實佢去操班後生仔係最岩，香港波d技術係咪真係好差？我又唔多覺，但成日係唔夠膽同唔夠身型、體能，kim幫班後生仔操起d體能同身型就岩哂

亞盃外亞冠亞協屆屆都輸
咁香港拎左世界盃冠軍未

大隻熱血版既BB傑仔同禾國

1 C7 大路野
2 保方 可能見佢最後一年 大家都係龍門 所以投佢
3 伊巴 偶像 / 廢票射落海都唔益美斯?

【Be The Relieved One - 東方龍獅主帥司徒文俊：喜見眾將豁出一搏迎今季首勝！】
上周末舉行嘅幾場高級組銀牌八強大戰已經完滿結束，而最後四強亦分別由傑志、陽光元朗、冠忠南區同埋東方龍獅所瓜分。
能夠攞到銀牌四強席位，相信呢幾支球隊當然係好開心，不過相信當中感受最深刻嘅，應該就會係今季終於打開勝利之門嘅東方龍獅。
東方龍獅主教練司徒文俊帶領球隊擊敗香港飛馬之後就話，好開心球隊終於可以順利贏波，自己等左呢場勝仗好耐，亦都好多謝球員落到場非常努力，而同一時間，司徒Sir亦都話好感激球隊管理層、球迷喺季初呢段時間，一直對佢嘅信任。
雖然成功闖入銀牌四強嘅東方龍獅，目前仲未响聯賽「開齋」，不過司徒Sir就強調，自己同埋球隊，絕對唔會只係將所有精神放晒落盃賽上面：「雖然球隊喺聯賽失分比較多，但係我地都唔會只係集中晒落盃賽身上。作為一支本地強隊嘅教練，我有責任去帶領球隊喺聯賽重返正軌，盡力爭取最高嘅排名！」
#HKPL #BeTheOne #EasternLongLions #足總360

馬拉北韓隊長同教練冇投到
香港media冇份投?

傻啦
而家個位冇壓力高人工
洗鬼同你過流浪捱

DPR KOREA VS MALAYSIA MATCHES TO BE PLAYED IN THAILAND

Kuala Lumpur: The AFC Asian Cup UAE 2019 Final Round Qualifying Group B matches between DPR Korea and Malaysia will take place in Thailand, on November 10 and 13, after the Football Association of Thailand confirmed their willingness to stage both games.
The exact venue and kick-off times are to be confirmed.

Dato’ Windsor John, the Asian Football Confederation (AFC) General Secretary, said: “We are extremely grateful for the continued support by the Football Association of Thailand in agreeing to play host for these two matches. The FA of Thailand has ensured that the AFC has been able to maintain the sporting integrity of the AFC Asian Cup qualifying.”

The first match on November 10, 2017, will be designated as the DPR Korea home match, with the second match on November 13, 2017, deemed to be the Malaysia home fixture.

對馬拉有利啲喎

貝軒奴

香港可唔可以咁要求

五件做開it對慣的廠佬，唔捨得花錢係宣傳度，因覺得唔值
佢令願擺銭落生產綫度作長綫投資，加大自己資產值
長遠下去，將來上市不是夢

半年前呢度都有人話南華個朵咁響，點會無人接

香港已經踢左主場
afc肯定唔想搞咁多麻煩野
好似之前世盃外咁 馬代搞政變都wfc 逼香港隊照去作客

仲有黎巴嫩都作客過北韓
香港要求唔作客北韓都無咩充分理由

true

btw G持改澳門中立場

除非打仗邊緣，或者好有證明北韓金會殺死南韓金

聽講佢間it公司，好多合約來自政府部門同中資機構有關，依住政府開飯
加上有裁判基礎，又有多年足總董事會背景同人事關係
一點都唔出奇，唔做出面可能驚流失球迷
好似曾經講過特首要絕對值得尊重 (個個特首指鹿為馬，癲倒事非黑白，唔當你係人，你又何以尊重佢地呀？)

幫球員洗底褲好難請人
港足強大了！港超pro到連安排洗底褲個中坑，以前都入選過港隊

佢跟左泡菜金多年，最憎疤菜

佢講緊以前港隊只識打鳩斬班南華，澳門通緝犯當打班契仔？

幫流浪班人減肥、扣糧

我島隊長投咗老野，馬細佬，山狗

搞事

睇報道南華名宿黃文偉講過有公司想接手南華留港超，但南華高層堅持要自降

好似係中資，但可能係因為唔想冠名，變成XX南華

二零一七年六月二十六日
<蘋果日報>
冇班主接手南華黃文偉：有古怪

【本報訊】南華元老隊昨日在大坑東硬地場進行友賽，對於南華新季選擇「自降」港甲，前教練黃文偉表示，不可能沒有班主肯接手足球部，棄戰港超可能有外界不知道的原因。

曾有內地資金接觸
有傳南華體育會改變方針，未來不會將資源太集中在足球，黃文偉坦言難以理解此說法，因為南華是足球起家，是香港足球其中一個重要支柱，過往無論多困難也堅持要搞好足球隊。

他說：「南華棄戰可能有其他原因，而南華過往實在不可能沒有人接手，而是會方是否放球隊讓足主去接手，因要考慮會譽，而球衣廣告亦不是隨便可放出去。據聞曾有內地資金有意接手，惜最終未有成事。」

如果係要冠名既話 我寧願佢自降幾年後上返黎好過仲要係大陸公司 整臭哂南華個名

香港醫學院

徐立之條仆街

重點係想帶出唔只係有無老細，係香港任何一隊都可以隨時話唔玩就唔玩
你球迷以為南東傑大會就代表一定季季會玩落去咩

9527

傑志幕後贊助人算唔話得
年年科水大搞
又唔落公司名

讓記憶中不記太多 剩最好的經過

贊助又唔光明正大咁show出黎 大家諗到啲咩

代代都係咁
行入就一定係製造假矛盾維持吊鹽水

馬來西亞與北韓因政治事件而導致亞洲盃外圍賽賽期一改再改，至今日終於有所定案。兩隊將於2017年11月10日及2017年11月13日於中立場泰國接連上演兩循環賽事，此事對香港球迷絕對是一大喜訊，原因就是香港主場對黎巴嫩的賽事會於2017年11月14日8時才在香港大球場上演，換句話說港隊可隔岸觀火，等待兩隊對壘的結果再擬定踢法，繼續爭取出線亞洲盃決賽周。以下筆者會為大家製作一個懶人包，為大家分析一下亞洲盃外圍賽B組的出線形勢。

現時積分榜：
球隊賽 勝 和 負 得 失 差 分
黎巴嫩 4 3 1 0 11 3 +8 10
香港 4 1 2 1 4 4 0 5
北韓 3 0 2 1 3 8 -5 2
馬來西亞 3 0 1 2 2 5 -3 1

由於亞洲盃外圍賽球隊同分時首先計算對賽成績，首循環香港主場與北韓1：1握手言和，香港要取得對賽成績優勢就只可以以更高比數和局或勝出才可以出線，若然作客北韓再次1：1言和的話則要計算整體得失球差，現時香港得失球差為0球，稍稍領先，北韓早前大敗0：5予黎巴嫩可能會成為香港出線關鍵。

以下為B組最後出線的6個可能性

情況1 北韓兩勝馬來西亞，北韓有8分在手
香港贏黎巴嫩後可與北韓同分，最後一場作客北韓勝出或賽和2：2或以上和局可出線，和局1：1則看到時整體得失球差，落敗則出局
香港和黎巴嫩後將落後2分，最後一場作客北韓必需勝出才能出線
香港輸黎巴嫩則落後3分，最後一場作客北韓勝出將可同分並以較佳對賽成績出線

情況2 北韓一勝一和，北韓有6分在手
香港贏黎巴嫩後將領先2分，最後一場不敗即可出線
香港和黎巴嫩後將與北韓同分，最後一場作客北韓勝出或賽和2：2或以上和局可出線，和局1：1則看到時整體得失球差，落敗則出局
香港輸黎巴嫩後將落後1分，最後一場作客北韓必需勝出才能出線

情況3 北韓一勝一負，北韓5分在手
香港贏黎巴嫩後領先3分，最後一場不敗即可出線
香港和黎巴嫩後領先1分，最後一場不敗即可出線
香港輸黎巴嫩後與北韓同分，最後一場作客北韓勝出或賽和2：2或以上和局可出線，和局1：1則看到時整體得失球差，落敗則出局

情況4 北韓兩和，北韓有4分在手
香港贏黎巴嫩後領先4分，即時宣布出線決賽周
香港和黎巴嫩後領先2分，最後一場不敗即可出線
香港輸黎巴嫩後領先1分，最後一場不敗即可出線

情況5 北韓一和一負，馬來西亞有5分在手，北韓有3分在手
香港贏黎巴嫩後領先3分，由於香港對賽成績優於馬來西亞，已肯定出線
香港和黎巴嫩後領先1分，最後一場勝北韓可出線，和的話另一邊廂馬來西亞作客贏黎巴嫩的話香港將會出局，輸北韓則會因為對賽成績差於北韓而肯定出局
香港輸黎巴嫩後與馬來西亞同分，由於香港對賽成績優於馬來西亞，最後一場勝出可出線，和的話另一邊廂馬來西亞作客對黎巴嫩不敗香港將會出局，輸北韓則會被北韓趕過而出局

情況6 北韓兩負馬來西亞，馬來西亞有7分在手，北韓有2分在手
香港贏黎巴嫩後領先1分，最後一場勝出可出線，和或輸而另一邊廂馬來西亞作客贏黎巴嫩的話香港將會出局
香港和黎巴嫩後會落後馬來西亞1分，馬來西亞作客贏的話香港立即出局，馬來西亞和的話香港必需贏北韓才可出線，馬來亞亞輸的話香港作客北韓不敗可以較佳對賽成績出線
香港輸黎巴嫩後會落後馬來西亞2分，馬來西亞作客贏的話香港立即出局，馬來西亞和或輸的話香港贏北韓才可出線

亞洲盃外圍賽除了是港隊力爭出線亞洲盃決賽周的舞台，還是香港與馬來西亞直接競爭「永續亞冠」的擂台。現時香港擁有一個亞冠盃分組賽席位及一個亞冠盃第二圈外圍賽席位，但今年馬拉西亞於MA Ranking已超越香港，成為「東亞六哥」，如局勢沒大影響的話馬來西亞將會於2019年奪去原屬於香港的亞冠盃分組賽席位。

以下為最新MA Ranking (2017年10月23日為準)

最新排位顯示香港仍然落後馬來西亞大約0.1分。根據現時分析，香港要反先馬來西亞，香港需達成以下條件才能超越馬來西亞，才可「永續亞冠」：

假設馬來西亞對北韓能夠有一場不敗，香港需要
•連贏巴林及黎巴嫩

假設馬來西亞對北韓兩戰皆北，香港需要
•連贏巴林及黎巴嫩
•贏巴林，打和黎巴嫩
•打和巴林，贏黎巴嫩
•對巴林及黎巴嫩兩場皆和

如能獲得以上戰果，香港球會將於2019及2020年仍能參與亞冠盃。但是馬來西亞若是兩戰皆北，北韓就會掌握亞洲盃出線主導權……看來亞冠席位與亞洲盃決賽周席位就如魚與熊掌，不可兼得。

即使如此，起碼現時港隊命運仍然掌握於自己手中，距離這兩個理想仍然只是一步之遙，只要咬緊牙關捱下去，香港還是會有希望的。各位球迷們，請繼續支持港隊﹗

亞冠席位分析來源：

我幾個月前係連登post都講過呢組真係有機會8分次名出線 不過個陣比人wfc

大好機會搞到就收皮咁

廢kim死好命
去到最後一輪都仲有數字上出線可能

香港贏曬巴林黎巴嫩北韓三場咪得

講咁多做乜

香港有能力贏到黎巴嫩北韓其中一隊咩

如果主場贏波出線就正

莫講話作客贏朝鮮，贏唔贏到巴林黎巴嫩都成問題
我就唔信廢金咁好命

但我公司以前幫傑志成日見到個金主，都成日浦頭，仲車 d 獎盃去傑志中心

仲要馬拉對朝鮮兩和先得

古語有云，好運緊要過好波

角呢樣嘢真係好玩

回錯唔好意思

我當然知

角球伏到pk

最衰南華唔肯比羅傑承搞
近年黎係佢搞得最成功，連大球場都比佢扯到紅旗
入場入數又高，對榜尾球隊都有九千人入場
上季搵場波有七千人入場都無
一週加埋就或者有九千

羅生應該冇錢搞啦:o

廢事咁高調姐

到時又
_ _ _ _ ，_ _ _ _！

佢都唔洗入去坐，唔係無事啦咩

不過世盃外南韓主場都係贏黎巴嫩1-0

港隊真係要出盡力先得

亞洲盃重要好多
亞冠杯又唔係無左就無得踢
傑志打得好一樣可以由外圍賽殺入世冠杯
同歐聯冠軍決一高下

中間約埋巴西贏埋就得

十年前晨曦都贏到黎巴嫩球會，我信主場點都有得打吓，到時大家叫多啲fd入場

但4强輸

邊場？

世冠杯

8分咁高要求
有6分出到線已經心滿意足

改左賽制？

欣賞你思維好正面

無，亞冠冠軍可踢世冠杯

死獌狗

外圍賽成功入到係一個奇蹟
小組嬴到波係一個奇蹟
出到線係一個奇蹟
再每升一級都係一個奇蹟
拎埋亞冠仲要係世冠去到決賽 真係要幾多奇蹟加埋

低調支持香港足球都唔得

當日世界杯外圍賽一樣大把人睇死港隊
大家都繼續支持
無論咩比賽代表香港既球隊我都支持

入左亞冠外咪又即刻買人

如果到最後係計得失球，咁真係要多謝黎巴嫩炒北泡5球

講起就嬲兩邊外圍賽兩獲都係妹祖累事

其實香港球隊係亞冠外爆冷入分組賽唔係無可能
今年傑志都差少少成功

咁好命既話抵佢永續

未入亞冠淨係打亞協都已經搵英超球星

畢基

又係妹祖黃金機會射唔入

其實係
過到第一關就有價講
同埋賽程都有幫手
亞冠外一月尾打
東亞區好多聯賽都係啱啱開季
但港超已經季中

in szeto we trust

東方亞冠外第一場會對咩國家？

只要北泡黎緊和鳩曬
香港就算主場輸波
都督定6分出線

上次對恆大

主場對越南野

睇錯自

第幾圈打起

9527對於被起底有咩回應？

第二圈

畢特出波好有水準
點睇都似教練排陣調動問題
基士文反而踢唔出水準
報紙好似講佢完左約返返歐洲踢歐聯

其實港隊只要贏北泡就穩入決賽周
咪即係8分有機會 9分好穩陣
我記得個陣6月踢完1:1北泡個場咁樣講
結果比人當on9

去咗白俄加盟當地勁旅巴迪
當年由港甲屯門鄧肇堅踢到去歐聯作客魯營成為一時佳話

淨係卜金

基士文完約之後去果隊仲有歐聯踢添

之完鄧肇堅之後進軍魯營

但馬拉冇左隊長都幾係野，只希望佢地搏盡

係香港最頂果班都無能力跟到畢特D波

基士文咁超班都唔可以用個人能力突破???

係個矮矮地既肥佬，有次問職員先知佢係金主。
佢日日都去中心，見佢成日同金東進吹水

基士文呢 d 等人餵波係亞洲真係無乜用

當年畢基加盟南華
造就傑志於重返頂級聯賽後首奪聯賽冠軍

保連奴喺旺角場入完東方波之後加盟巴塞

你喺度自己柒已經算啦
仲想人哋柒出國際

應該話係無錢要洗

好撚憎妹祖

弱智講嘢唔經大腦

斷十字韌帶 東方龍獅噩耗

亞冠果下唔怪佢啦掛 蔚山果場最累事係alex掛

亞冠真係無咩好怪，個個交足功課
但馬拉就……

佢今時唔同往日，依家無得被迫洗錢
無得過澳門，又無左條大水喉傍住
仲要下下度住度往洗

仲記得河水盃一腳將12碼射左去香港大球場個5隻字個到

當年佢幫南華贏左個飛機盃仔，雀躍到好似贏左世界盃咁，之後仲係香港宣告掛靴

畢特簽南華嗰陣係復出，已經掛咗靴半年

係，要怪膠鵬臨完場都開個波出黎比人最後一擊

你個名

搵埋佛山球迷紅旗都有得扯

人地踢左咁多年都係打防中
黎到香港有啲咁嘅教練咁嘅隊友 臨老入南華
成條中場線要自己踢曬 仲想點

快D百屌到佢變返真祖打柒巴林老黎同泡

要屌就屌朱蛇對河內輕敵，搞到亞歷士要出黎生命射球，如果養多陣傷，對蔚山可能幫到手

個陣 d 外援又幫唔到手，擺左祖爾係後面搞到前面得一隻鬼，仲要等波餵個陣。真係踢死人

鄭展龍

gigi去左吹中國對巴西

Spadeace91
[大港腳系列] 艾里奧
Name in home country: Hélio José de Souza Gonçalves
Date of birth: Jan 31, 1986
Place of birth: Ribeirão Preto Brazil
Age: 31
Height: 1,87 m
Nationality: Hongkong/ Brazil
Position: Defence - Centre-Back
Current club: Kitchee SC

Link:

17/18球季已經開始了一段時間，各支本地球隊到現堦段都開始上力，而暫時出現係各位球迷現視最多的球員莫過於傑志上季三冠王的大功臣艾里奧。到現時為止係球會賽事基本上場場正正選場場踢足，香港隊的比賽亦是Kim Sir近期的愛將，係友賽大勝老鐹以及亞洲杯外圍賽擊敗馬拉的比寶亦正選踢足，為幫助港隊以清白之身贏波。傑志現時聯賽亦只失2球，是全聯賽失球最少球隊。上年已成為香港人的艾里奧今年只是31歲，對中堅來說絕對是黃金之年，相信未來幾年的港隊防線都會係由他來統領。

小編很少為入藉兵問題發表過意現，既然做開艾里奧就不防分享下我的意見。總括來說我是比較傾向支持的，但也不能說小編完全沒有擔心的地方，我認為要分開意識型態以及整體香港足運發展兩個層面去看待這個議題。意識型態上，我認香港隊既然代表香港精神，我地要歡迎我地的代表隊有不同膚色的運動員穿起我地的波衫，多元文化正正係香港作為國際城市的特色，只要願意以及合資格穿上港隊波衫的球員都是香港人，若一味要用華人，這某程度是歧視，這種價值不值得鼓吹。既使係香港本土長大又合資格的非華人人數眾多，有南亞人，有混血兒，有其他來港定居的多種族人士，小編認為他們的後代是香港足球的隱藏兵源，我地應該要鼓勵發掘他們。

擔心的是，比入藉球員"打尖"入選，其實十分畸型，其他國家隊的自然新舊交替是由各堦的梯隊晉升，既使有球員去到合適的年齡接班，突然空降一位剛拿到身份證的入藉兵又確實對本地球員不公平。而且這個模式非常不sustainable，很多夠7年拿護照的入藉球員都年過30，港隊生涯不會太長，到時又空降另一位入藉球員其實對長遠發展好像不太健康。但為Kim Sir講返句公道話，入藉球員的確技高一籌。就睇睇艾里奧，無論技術、身型、意識、位置感、經驗都是頂尖，放眼全香港根本沒有可以接近佢既本地球員。再加上以現時Kim Sir的戰3中堅戰術體系，艾里奧有極高的戰術價值，佢徐左要做最後包位的基本工作，佢亦係球隊後場發動進攻組識的第一點，以及根據比賽控制防線的高度，呢個崗位需要一位有良好傳球眼界腳下功夫又好的球員，經驗以及戰術執行力又要高，艾里奧最適合不過。情況係其他位置都係一樣，入藉制度可以為教練提供更大的彈性，想信任何人做教練都會咁揀。客觀咁睇佢地實質上幫助港隊成積進步，東方傑志也有益於此才能夠有亞冠踢。

每個地方都有其獨特的足球生態，香港的就是入籍制度，如何取得平衡再發揮其優勢就是學問所在，睇得出Kim Sir係有為長遠作考慮，近期港隊名單中，樂仔、黃威、黃梓、子彈、細路、港威以及徐宏傑等都能取得一席位，睇得出係有意培育佢地上位，為未來補路。所以最後都希望大家齊心，放下成見，一條心撐港隊！

講起河內又要叫返膠鵬出來打靶了

中國和緊巴西2比2 8

不過女足

估唔到艾里奧都有球王片

張志勇

唔爭在幫墓臭剪埋球王片

2018年亞冠外圍賽(東方)同今年一樣都係直入第二圈主場對越南冠軍
如果晉級就作客k league季軍或殿軍

全場中國球迷唔好咩

三中堅下艾里奧一定好過細佬，學銘打中場啦

有，基奥用$250揾左人幫佢整，youtube有

【青春力量備戰菁英盃】
隨住於銀牌8強敲響勝鼓，士氣大振嘅東方龍獅隨即要積極備戰另一項盃賽菁英盃，第一場分組賽就會喺今個星期日(10月29日)下晝兩點半移師斧山道運動場，硬撼衛冕嘅和富大埔。
菁英盃今季改制規定每隊都需要派出最少兩名U22球員(1996年1月1日或以後出生)上陣，東方龍獅亦擢升咗5位適齡球員喺季初開始隨隊跟操，包括出身於東方足球隊青年軍嘅李嘉華、茹子楠、嚴梓維、朱俊僑，以及喺香港出世嘅日本中場北村祝。
近年唔少東方青年軍出身球員如謝朗軒、黃駿軒、劉浩霖、姚浩明及余沛康等，都能夠喺港超球會站穩陣腳，當中自然唔少得上季中回歸東方龍獅兼奪得最佳青年球員殊榮嘅「王子」黃梓浩。嚟緊我哋將會為大家陸續介紹5位新面孔，希望呢班青春力量可以把握機會爭取表現！
左起: 嚴梓維、李嘉華、茹子楠、北村祝、朱俊僑

和哥個仔？

左二

扯緊旗果個(好似係）

艾里奧都有得吹奏

2017 年佢踢得好左都係事實

菊花好撚似古代人
1. 支那冇俾機會佢流放香港仍然心繫支那
2. 歧視女人
3. 改個英文名叫Ella
好撚老土

依家踢3中堅佢ok嘅
以前先成日派膠，尤其記得作客約旦果場友賽就膠得好緊要

好心你地幾個土炮咪撚玩惡意中傷啦

痴線如朗尼都冇人屌佢冇家教
remote comment人地有冇家教係咩玩法

佢無啦啦屌人就得啦
話佢屌人唔好就唔得

成大段字個夾硬搵野黎屌味真係好濃

針住一句野黎屌人
佢都唔係咩好野啦

之前睇過 廢到無倫

本身基奧想揾麻樹幫佢整，話比$250佢
之後拒絕左揾其他人幫佢整

麻樹唔係整球王片架，佢連差個啲都會剪埋

true,
$250換來外流機會
最後stay南區都有人工加，因為基奧話印尼印度都曾有球隊邀請佢

法佬果球靚過基奧特球蝎子式射波

基奧特食撚屎

基奧生於喀麥隆雅溫得，當時家境不好三餐溫飽亦成問題而自小就熱愛足球的他因為沒有金錢買足球而要被逼與朋友踢橙和紙球

最終基奧於下半季表現有明顯改善吸引到倘有個亞援空餘名額的印尼超球會馬卡薩於2017年1月作出羅致，但最終因基奧與南區倘有合約而告吹。
勵志故事

係港甲果期點解可以一季入40幾粒

身體質素

袁振昇都入到做神射手你就知港甲好極有限

你講到袁振昇好差咁 wo

我成大段字完全無提過家教嘅 至於家教以外嘅嘢Rooney比人屌過無數啦 btw我亦都唔認為佢地兩個同bb係comparable嘅
如果啲嘢係無發生過 咁就梗係惡意中傷 但上面每一樣嘢都係發生咗嘅事
嗰幾版有人屌jordan有人屌dai 我只係想講兩個都有問題 屌一邊(有啲屌得仲勁 我唔認同有咁嚴重)嗰啲就唔係格硬搵嘢嚟屌 兩邊屌曬就係? 如果呢啲基本尊重嘅嘢都叫格硬 咁呢個post大量會員都係格硬屌緊人
好似肥普喺熱刺清走法國幫 Lennon Bentaleb其實都係因為一啲相對細微球場以外嘅嘢 唔知咁算唔算格硬搵嘢嚟清人啦 但之後證明佢真係做得啱

好彩馬卡薩冇要佢，如果唔係應該依家喺中游。

劉榮業啲腳法
亞冠救星

Dear friends,

Team Melli will play against Panama and Venezuela in the next two FIFA dates, 9 and 13 November, in Graz (Austria) and Arnhem (Holland). Training Camp starting on the 1st November in Tehran, and then moving to Austria (6th) and Holland (10th). Preparation Road to Russia 2018. All for Team Melli!

CQ

伊朗11月9對巴拿馬
11月13對委內瑞拉

基奧😂

不過也有球圈人士批評「馮奇」開口埋口都是「英超」，規模相隔十萬八千里，難免有「離地CEO」感覺，「馮奇」為此平反：「我都知有距離，就係想將距離拉近！有人質疑外國果套唔啱香港，但其實我都係喺呢個圈子長大，亦都經歷過資源緊絀時期，梗係知道有咩係可行、有咩唔可行，所以經已按實際情況調整過。如果你執意合埋眼話乜都做唔到，咁咪做唔到囉！」早前「馮奇」就與圈內人士因球員薪酬待遇起罵戰，但他直言不介意為此而樹敵，因為就是有人把實際情況「心口掛着勇」地說出來，才能令大眾注視問題。「馮奇」更強調一向都是「泥水佬造門」：過得自己過得人！

傑志女足吸納去季龍門女足的班底，現役或前港腳梁蔚雅、方潔倫、吳寶琳、秦正行、黃家雯、布晶瑩、傅昭文、劉蕊澄、賀允同、鄺穎茵等在陣已是實力保證，再加上新加盟的港腳鍾貝琪，港會洋將Andrea Fraser、Kerri Coombs，實力更見完整，擔任主教練的前港腳張秋玲表示，傑志是向著最高目標即冠軍進發：「大家都有思想準備，但我們不可以抱想過就當做了的態度，必需言行一致。今季加入了一些具能力的球員，帶來良性競爭，每個位置都沒有球員是必然正選。」

做kid child了

FM2017 1718港超球衣包 （3D+SS)
[url]https:

去左英國讀書之後好耐無上過黎，唔知有冇人整左，不過都post次先。

Btw暫時睇過三次波
結論係傑志、港隊打氣黎講唔算差
算係多chant
不過始終人唔算多
做唔到咩氣氛

(利申：唔係睇英超）

圖？

星期六夜晚7:00寶翠公園
開咧戰對愉園
入場g持澄澄

爆港超全球投注額達18億 奇招助球市

問及馮嘉奇有何「奇招」推動球市時，他直言本地波賭博合法化是其中一種方法：「我唔係鼓吹賭波，但我喺英國親身經歷過，點解人哋咁蓬勃，都因為賭！好似佢哋球場入面一塊廣告版已經值10萬，咁啱兩年前我喺香港搞個英超大師賽，有賭波公司開出10萬蚊嘅廣告板贊助，但因香港法例而告吹。」

「唔應該當無事發生」

馮奇續指：「早排足總安排咗個講座，搵咗同55間全球賭波公司作研究嘅SPORTRADAR主講，佢哋就指出港超聯喺全球總投注額高達18億，即係平均每場有2,560萬！我就諗如果有一成現金流入返香港，每場做莊嘅賽馬會可資助10萬、8萬一場畀番球隊，咁樣球員人工自然可以高啲，亦會全心全意去踢足球！我想講嘅係，呢個世界已經確確實實有人賭緊港超，大家唔應該當無事發生，反而要正面啲去睇，點樣規範化而令到香港球壇得益！」

18億

【林忌評論】 有自信又何懼噓國歌

港甲40球

基奧2008年加盟傑志，當季更以12個入球成為隊中神射手

基奧2009年轉投升班馬大中

廢的

true,上季踢甲組

期待菁英盃睇幼幼

專欄輪住嚟 般連奴：港超是個新起點

2016年1月，般連奴加盟廣州富力，球迷們看過他在丹麥聯賽中的精華後，對其充滿期待，並親切的叫他「Blue bird」，可是季前於澳洲集訓期間的一次拉傷，似乎毀掉了一切，大部分時間他都在與自己的大腿肌肉做抗爭，在天河體育場對陣廣州恒大的上半場是他發揮最出色的45分鐘，除了一次被球證判詐胡的頭槌入球，他還憑藉個人能力創造了兩次單刀機會，可惜都沒有進帳，「Blue bird」最終沒有飛起來。

明星級外表 超班實力

整整一年過後，球迷們差不多遺忘了般連奴的存在，他又重新回到富力，不過舞台並不是中超，而是港超。無論在訓練場上還是生活中，見過般連奴的人都會由衷的感歎，這是一位外表極具偶像味的外援：一絲不亂的髮型，一身標準的腱子肉，一片酷炫的紋身，一臉桀驁不馴的表情，再加上時尚搭配，如果不踢球，他絕對有資格成為一名電影演員或嘻哈明星。

相比一年前，現在般連奴顯得憂鬱而沉重，說話也不多，或許他背負了太多壓力，或許他對於這次借助港超的回歸機會充滿複雜的情緒，但他只有28歲，還處於職業球員的黃金歲月，他有速度有力量，左腳爆射也是一絕，可以打左右邊鋒及中鋒，進攻中善於穿插跑動和內切，只要保證健康，其實力在港超絕對是「超班」的，正如他自己所期待一樣，港超是個新起點，但不會是一個最終點，證明自己，用實力說話。

●R&F富力

[本地足球] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論區(71)

小傑仔不舉 皇者東扯旗

睇過兩場英超 氣氛比想像中差

new post

支持還支持
條女真係靚咩

頭像果度我冇乜時間update

推爆佢

true
上次睇✈️店開幕啲相已經認唔出了

誰都會散 怎知一拍便會散
怪我自己作反 明明我不應再揀

自問是未滿分 自問是沒信心
實在是未夠本事
我卻要發威一次 太抱歉你未同意

這個白痴 為了陪你活一次
沒智商 得個癡 時常被騙極容易
誰若有日你鍾意 心計令我詐不知
然後最終眼看然後你都未曾在意

為何繁花 淪為敗瓦
未完成的 另有層含意吧
總有些人 仍念掛
有夢不必 盡孵化

從初春那天初見野花開才初次邂逅愛
人間風景也被蓋 唯一得戀愛盛開
由初初結識分秒隔不開儘管世界競賽
新鮮的感覺泛起 不知這感覺是不是愛

強橫的你 如皇馬
勤奮的我 未怕
我在明星的腳下
如讓賽 都不降價

望著背影 獨個懷念過去'笑說想'的可笑
離別你定承受得了
還在這樣時候 想說笑

一箱一箱檔案裝滿心窗
情理都歸於某一方
而真相往往都歪曲變樣

對你始終癡心一往 每晚我又應否充滿盼望
愛你的心燒得火燙 每晚美夢當中總遇上

這次 仿似受過訓練 說再見聲音也放鬆點
這次 我不會落泊在人前 從冷戰到分手也極自然
不想再聽 請振作 請努力面前
知己慰解 比我更天真

在遠方 再次泛起曙光
全是你會叫我心釋放
悲喜挫折亦挽手傾講
無眠夜靜時長談近況

未算得到 偏得到你是哪位錯
難道你我以相戀失戀去切磋
會令情侶受苦已是愛
但我答應我永不要

何必要做奴隸
無需要為失去了的執迷
輪流涼或暖像四季 做人做過世
漫長年月有路軌
人總想擁有東西
要是代價高 越令心中牽繫
擔憂要是無謂 拿花灑洗禮

最心痛是 愛得太遲
有些心意 不可等某個日子
盲目地發奮 忙忙忙其實自私
夢中也習慣 有壓力要我得志

突然你發現被愛卻孤獨 在演他要的全部
玻璃的倒影面目模糊 伸手也不能碰觸

留你在心底 距離更靠近
忘了我為你 曾那麼傷心
若另一個他 抱著你抱得更緊
至少你幸福 我才能安心

得到過的 何必再想要
誰能為同一個人死不了
也犯不著彼此再補一刀

曾經要好 何必再打擾
捨不得一了百了
把美好變成煎熬 對相愛過的人 太慘無人道

無畏誰的謊言 無畏誰的瘋癲
無畏大千世界 滿地是殘缺
我就站在 我自己 的人間

無畏漫漫長夜 無畏丟失一切
無畏多少夢魘 慾望在撒野
我清醒在 我信仰 的永遠
無所畏

往後 不出錯就不錯
往後 率性就是墮落
然後 忙碌得沒資格蹉跎
活在 一個不用流浪的沙漠

愛偶像年代 會瘋狂期待
最愛看頒奬禮歌星要角逐比賽
還道最痛像高處蕩韆鞦摔傷膝蓋
痛那麼單純 愛那麼輕易 幼稚而可愛

跌入無窮盡井底 思想完全被控制
困在無涯洞仰望天際 脫不了你範圍
繼續徘徊在你的世界 魂遊在你的單位
每夜吻別你是哪一位

能回到當天 重頭愛一天
有沒有感情誰可欺騙
性格和命運如沒法變
回到了未暴露弱點那天
人回到起點 情純粹一點
愛大概回頭時才願意發現
若果 未來被當初改變
那麼可否 往日見

你的他 在俯首細聽
你說起 遇上他似是團聚還未如戀人談情
便忽然忘形 聯想到熱戀的結晶

我置身 這溫馨處境
才承認 受夠傷再復原後能像一家人和平
認真而虔誠 難得我愉快又平靜

情愫與相思 如最愛的書
末了那一章 沒翻開的勇氣
故事何樣美 終極是分離
不敢好奇 沾污結尾

Oh Can we try Can we try
換個方式 跟你戀愛
Can we try Can we try
期望你 別再避開
也許一放手 良機不再 Wo~oh
別太早 說寧願 分開

祗懂解釋 情令我可支撐痛苦
這麼簡單 全是肺腑
縱有壓迫 愛意加以可貴
似那天過了祗覺此際陽光美麗
誰人亦碰到匆匆的雨季

曮冬裡 寒風裡 無論冰天跟雪地
仍是要每秒每秒跟妳哼著愛歌
挽著妳走每段每步每天可跟妳擁抱
妳是陽光暖風與空氣

和暖著我的窗扉 惺忪裡透著你
如此清新的空氣 來自晨曦
吻著曾倦透天地 創造無限次驚喜
每日陪著我擴展視程及見地

神你可否戀上我 神聖不可侵我麼
情關得不到你相助 誰又肯被我觸摸
真人都不喜愛我 神你不歡喜我迫我入了魔
愛侶幾百萬 誰料我蠢得竟可重覆去犯錯

就當一起發過夢 喜愛你只因迷信
夢裡不必抱你都不覺得凍
就算心很痛 這顆心一早屬你
就算痛得要生要死都一早 不懂

無論事隔多年我也心跳 最後和你雖如我那所料
先挑引我的人愛得比我少 然後見面更少
讓我多謝你那幾秒 往後和每位也差些少
彷彿我的心 如不見了
然而懷念當日你我這段傻事 便知她 算了
(才能明白愛情比所想加倍震撼再苦都會笑)

好想好想和你在一起
和你一起數天上的星星
收集春天的細雨

好想好想和你在一起
聽你訴說古老的故事
細數你眼中的情意

我的嗜好就是看妳撒嬌 妳想要的我都盡量做得到
有多費力勞心都不重要 心裡全都是幸福的味道
嗜好就是將妳擁抱 要做妳最暖和的依靠
總是想替妳煩惱 想代替妳感冒 捨不得妳失去微笑

忘了時間的鐘 滴滴答答不休
轉啊轉啊轉啊 別管我
忘了時間的鐘 好難過
嗚 愛到最後 剩什麼

章子厚開左新post

我猜是我中了箭 在遇上她第七天
那一瞬間 我有些暈眩
像全世界 從此被偷走時間
我中了愛情的箭 很痛但是心很甜
我躲不開 也不想避免
她沒發現 郤在我身上應驗 我中了一箭

原來的你 始終都最美
就算已添了傷悲 如何地力歇筋疲
但你不能再失去
原來的你 可否不放棄
讓我也感到欣喜 回頭別覺得失所流離
如若沒人像我這般 疼你
不要恨我離去 我的心疼著你

看見你要哭 我亦會哭
看見你滿足 我便滿足
自若自在自問沒有戀人
比起我們合襯

章子厚

頃刻這都市停了 天上星星亦點亮了
無窮年和月掠過 誰和誰還重要麼？擁抱著你 不理明日了
(這紐約數日裡可供一生懷緬歸家路裡可以仍在笑)

共你相差一光年
就算多走一千年
無論張不張兩眼
仍沒法相見共你相差一光年
未可高攀是你一張臉
如何吶喊 連自己都不聽見

佢出四千蚊就叫「泥水佬造門」

卓7, 肥軒呢d係流浪一定唔止幾千, philip都話幾千只係俾d part time跟唔足訓練既學生

一開始唔係好撚大聲嘅咩？俾垃垃踢爆自己一鳩樣同埋當初耀蛋供佢讀書後做咩又淨係敢講過得人過得自己就算

君方陽羨卜新居，我亦吳門葺舊廬。

身外浮雲輕土苴，眼前陳跡付籧篨。

澗聲山色蒼雲上，花影溪光罨畫餘。

他日扁舟約來往，共將詩酒狎樵漁。

南園高讌寵師臣，盛事仍隨節物新。

勸餞滿傾仙室酒，賜花分得漢宮春。

三朝主眷優元弼，五福天教萃一身。

自惜雲龍如此少，因公重感涕霑巾。

闔閭城外小層巒，瘦竹寒松數里間。

並岸逢僧知近寺，入門鑿石漸登山。

純鉤劍化空池在，幽獨詩成白日閑。

遊客幸無官事束，何須齋舫斂昏還。

傳聞城角艤行舟，自擁笙歌選勝遊。

偶爲寒江阻潮汐，再容清賞屬林丘。

燕回吳苑風和雪，夢斷錢塘月滿樓。

盡把蘇杭好煙景，醉吟將去詫東州。

瘴靄潛消瑞氣和，梅峰千里闊煙蘿。

人逢雜堠雖云遠，路在好山寧厭多。

啼鳥叢篁傳木杪，瀑泉碎玉激巖阿。

欲留征馭遲遲去，公檄催人不奈何。

種竹期龍至，栽桐待鳳來。

他年跨遼海，經此一徘徊。

洞霄宮裏一閑人，東府西樞老舊臣。

多謝姑蘇賢太守，殷勤分送洞庭春。

江頭微雪北風騙，憶泊武昌舟尾時。

潮來浪打船欲破，擁被醉眠人不知。

為你細數FIFA最佳球員選舉有幾多票選左伊巴謙莫域

隊長: 香港, 台灣, 庫克群島, 尼泊爾, 瑞典, 土庫曼
教練: 庫克群島, 丹麥, 蒙古, 瑞典
傳媒: 開曼群島, 英屬維爾京群島, 贊比亞

使介直登雙御閣，州符就領五蠻溪。

爭雄白鵲臨崖鬬，憶子玄猿繞澗啼。

歲晏雲深誰與遊，嵓房終夜雨如秋。

不知海上三山夢，何似人間萬戶侯。

端王輕佻，不可以君天下！